#
msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2020-05-13T15:58:34.356707\n"
"PO-Revision-Date: 2020-05-13T15:58:37.376175\n"
"Language: zh-CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "You should choose image file."
msgstr "您应该选择图像文件。"

msgid ""
"Upload a document, mark it for signature, and then the client logs in and "
"signs it. Everything gets done without the client having to come into our "
"building. This is handy with clients who aren’t close to an office or who "
"live out-of-state.."
msgstr "上载文档，将其标记为签名，然后客户端登录并签名。无需客户进入我们的大楼即可完成所有工作。这对于不在办公室附近或居住在州外的客户非常方便。"

msgid "Director of Operations of Capital Insurance"
msgstr "资本保险业务总监"

msgid ""
"Our associates can log in and see basic information on how their referred "
"case is going. This has greatly increased our case referrals..."
msgstr "我们的员工可以登录并查看有关其推荐案例的基本信息。这极大地增加了我们的案件转诊..."

msgid "Partner of Law Office of Christianson & Bayles"
msgstr "克里斯蒂安森与贝勒斯律师事务所合伙人"

msgid ""
"We no longer have to see clients in the office for meetings, and document "
"signing is all completed online – brilliant!."
msgstr "我们不再需要在办公室见客户参加会议，并且文档签名全部在线完成–太好了！"

msgid "CEO of EL Passion"
msgstr "EL Passion首席执行官"

msgid ""
"Using the API, we completely automated what was displayed in the case feed, "
"based on specific triggers in our existing system. Pretty convenient.."
msgstr "使用API，我们根据现有系统中的特定触发器，完全自动化了案例供稿中显示的内容。挺方便的"

msgid "IT Manager of Carter Mario Injury Lawyers"
msgstr "卡特·马里奥受伤律师的IT经理"

msgid ""
"We have a lot of multilingual clients who use the translation feature. We "
"post messages with the confidence that they’ll be understood by everyone. "
"This lets us move from local to global work.."
msgstr "我们有许多使用翻译功能的多语言客户。我们发布消息充满信心，每个人都会理解它们。这使我们可以从本地工作转移到全球工作。"

msgid "CEO of Solid Rock Designs"
msgstr "Solid Rock Designs的首席执行官"

msgid ""
"Clients love it! It makes their lives so much easier. They can discuss "
"issues with us online, upload photos and documents, and everything is stored"
" where both the team and client can view it.."
msgstr "客户喜欢它！这使他们的生活变得更加轻松。他们可以在线与我们讨论问题，上传照片和文档，所有内容都存储在团队和客户可以查看的地方。"

msgid "Partner of Ashley &amp; Ashley P.C."
msgstr "Ashley和Ashley PC的合作伙伴"

msgid ""
"We love the case invoicing because it lets clients see exactly what they’re "
"paying for.."
msgstr "我们喜欢案件发票，因为它可以让客户确切地看到他们要支付的费用。"

msgid "Vice President of Sky Digital"
msgstr "Sky Digital副总裁"

msgid ""
"Cross-linked communication is like having all of your social media and "
"collaboration tools in one place.."
msgstr "交叉链接的交流就像将所有社交媒体和协作工具都放在一个地方。"

msgid "Director Of Complaint Management"
msgstr "投诉管理总监"

msgid ""
"Case forms allow us to listen and learn, helping us increase sales through "
"customer feedback.."
msgstr "案例表格使我们能够聆听和学习，从而帮助我们通过客户反馈增加销售额。"

msgid "Director of Sales of Cain &amp; Company"
msgstr "该隐公司销售总监"

msgid ""
"The user interface is very similar to Facebook. It’s extremely easy to use.."
msgstr "用户界面与Facebook非常相似。它非常易于使用。"

msgid "Partner of Wong Medical Group LLC"
msgstr "王氏医疗集团有限公司合伙人"

msgid "A pin has been sent to"
msgstr "PIN 已发送至"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Send New Pin"
msgstr "发送新图钉"

msgid "Need Help?"
msgstr "需要帮忙？"

msgid "Click here to contact us"
msgstr "请点击这里与我们联系"

msgid "Next"
msgstr "下一个"

msgid "Login or Signup"
msgstr "登录或注册"

msgid "Invalid email entered"
msgstr "输入的电子邮件无效"

msgid "Processing..."
msgstr "处理中..."

msgid "Made with"
msgstr "用"

msgid "love"
msgstr "爱"

msgid "in New York City"
msgstr "在纽约市"

msgid "CaseActive"
msgstr "CaseActive"

msgid "All rights reserved"
msgstr "版权所有"

msgid "Terms of Use"
msgstr "使用条款"

msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Code"
msgstr "码"

msgid "New Password"
msgstr "新密码"

msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

msgid "Set Your New Password"
msgstr "设置新密码"

msgid "A code has been sent to"
msgstr "验证码已发送至"

msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

msgid "Changing..."
msgstr "改变中..."

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Email or Phone"
msgstr "邮件或者电话"

msgid "Reset Password"
msgstr "重设密码"

msgid ""
"Enter the e-mail address or phone number associated with your account, then "
"click submit. We'll email or text you a link to a page where you can easily "
"create a new password."
msgstr ""
"输入与您的帐户关联的电子邮件地址或电话号码，然后单击提交。我们会将通过电子邮件发送给您的链接或通过短信发送给您指向该页面的链接，您可以在其中轻松创建新密码。"

msgid "Request Code"
msgstr "请求代码"

msgid "Requesting..."
msgstr "正在要求..."

msgid "CASEACTIVE IS COMING SOON"
msgstr "案例即将发布"

msgid "Create a free account"
msgstr "创建一个免费账户"

msgid ""
"We are putting final touches to it. We will notify you when it's ready!"
msgstr "我们正在对此进行最后的润色。准备就绪后，我们会通知您！"

msgid "You’re minutes away from a better collaboration."
msgstr "距更好的协作只有几分钟的路程。"

msgid "First Name"
msgstr "名字"

msgid "Last Name"
msgstr "姓"

msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

msgid "Company"
msgstr "公司"

msgid "No language selected"
msgstr "未选择语言"

msgid "I agree with"
msgstr "我同意"

msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Have at least one lower case character"
msgstr "至少有一个小写字符"

msgid "Have at least one capital letter"
msgstr "至少有一个大写字母"

msgid "Have at least one number"
msgstr "至少有一个号码"

msgid "Have at least 8 characters in length"
msgstr "长度至少8个字符"

msgid "Type your current password"
msgstr "输入你当前的密码"

msgid "Passwords must match"
msgstr "密码必须匹配"

msgid "Domains"
msgstr "域"

msgid "Javascript are disabled. Please enable it."
msgstr "禁用了Javascript。请启用它。"

msgid "Cookies are disabled. Please enable it."
msgstr "Cookies被禁用。请启用它。"

msgid "New"
msgstr "新的"

msgid "Create A New App"
msgstr "创建一个新应用"

msgid "Apps"
msgstr "应用"

msgid "Profile"
msgstr "轮廓"

msgid "Logout"
msgstr "登出"

msgid "Hi"
msgstr "你好"

msgid "View your account"
msgstr "查看您的账户"

msgid "View page"
msgstr "查看页面"

msgid "You don’t have any apps"
msgstr "您没有任何应用"

msgid "App"
msgstr "应用程序"

msgid "Admin"
msgstr "管理员"

msgid "Notifications"
msgstr "通知"

msgid "No notifications yet."
msgstr "还没有通知。"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "Last Week"
msgstr "上个星期"

msgid "No timezone selected"
msgstr "未选择时区"

msgid "Complete profile to continue"
msgstr "完成个人资料以继续"

msgid "Timezone"
msgstr "时区"

msgid "Update"
msgstr "更新资料"

msgid "Website:"
msgstr "网站："

msgid "Homepage:"
msgstr "主页："

msgid "Approve Access"
msgstr "批准访问"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Permissions"
msgstr "权限"

msgid "Billing"
msgstr "计费"

msgid "Payment Plan"
msgstr "付款计划"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Save"
msgstr "救"

msgid "has access to your information below:"
msgstr "可以在下面访问您的信息："

msgid "has invited you to their client portal."
msgstr "邀请您访问他们的客户门户。"

msgid "want access to the following information:"
msgstr "想要访问以下信息："

msgid "Decline"
msgstr "下降"

msgid "Remove Access"
msgstr "删除访问"

msgid "Active"
msgstr "积极的"

msgid "Invites"
msgstr "邀请"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "No apps found"
msgstr "找不到应用"

msgid "admin"
msgstr "管理员"

msgid "user"
msgstr "用户"

msgid "manager"
msgstr "经理"

msgid "active"
msgstr "活性"

msgid "inactive"
msgstr "不活跃"

msgid "Company Name"
msgstr "公司名"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Invitation"
msgstr "邀请函"

msgid "About App"
msgstr "关于应用"

msgid "Billing Info"
msgstr "计费信息"

msgid "Your Company Name"
msgstr "您的公司名称"

msgid "Your Company Website"
msgstr "您公司的网站"

msgid "Saving..."
msgstr "保存..."

msgid "Billing Information"
msgstr "账单信息"

msgid "Please add the APP ID provided by the company"
msgstr "请添加公司提供的APP ID"

msgid "Select an option"
msgstr "选择一个选项"

msgid "Join an existing app as a client"
msgstr "作为客户端加入现有应用程序"

msgid "Create a new app for my business"
msgstr "为我的企业创建一个新的应用程序"

msgid "Create Domain"
msgstr "创建域"

msgid "Select enterprise app"
msgstr "选择企业应用"

msgid "No item selected"
msgstr "没有选择项目"

msgid "Domain name"
msgstr "域名"

msgid "Add"
msgstr "加"

msgid "No enterprise app found"
msgstr "未找到企业应用"

msgid "Pending"
msgstr "待办的"

msgid "No domains found"
msgstr "找不到域"

msgid "Domain"
msgstr "领域"

msgid "Txt Value"
msgstr "文本值"

msgid "Enterprise Host ID"
msgstr "企业主机 ID"

msgid "Sso"
msgstr "SSO"

msgid "Action"
msgstr "行动"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Allow Manual Sign In"
msgstr "允许手动登录"

msgid "Exclude Emails From SSO"
msgstr "从 SSO 中排除电子邮件"

msgid "SAML Identity Provider Metadata"
msgstr "SAML 身份提供商元数据"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Profile photo"
msgstr "头像照片"

msgid "Uploading..."
msgstr "上载中..."

msgid "has been claimed by another account, please, change it or"
msgstr "已被另一个帐户声明所有权，请更改它或"

msgid "reclaim"
msgstr "回收"

msgid "it"
msgstr "它"

msgid "pending verification:"
msgstr "等待确认："

msgid "verify"
msgstr "校验"

msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

msgid "No gender selected"
msgstr "未选择性别"

msgid "Company Title"
msgstr "公司名称"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Address 2"
msgstr "地址2"

msgid "City/Locality"
msgstr "城市/地区"

msgid "State/Region"
msgstr "州/地区"

msgid "No country selected"
msgstr "未选择国家"

msgid "Zip/Postal Code"
msgstr "邮编/邮政编码"

msgid "Basic"
msgstr "基本的"

msgid "Date of Birth"
msgstr "出生日期"

msgid "Gender"
msgstr "性别"

msgid "Occupation"
msgstr "占用"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "Address is not valid"
msgstr "地址无效"

msgid "City/Locality is not valid"
msgstr "城市/地点无效"

msgid "Country"
msgstr "国家"

msgid "State/Region is not valid"
msgstr "州/地区无效"

msgid "Contact Info"
msgstr "联系方式"

msgid "Language & Region"
msgstr "语言和地区"

msgid "Saving"
msgstr "保存"

msgid "Verify Your"
msgstr "验证你的"

msgid "Verification Code"
msgstr "验证码"

msgid "Resend Code"
msgstr "重新发送验证码"

msgid "Resending"
msgstr "重发"

msgid "Verify"
msgstr "校验"

msgid "Verifying..."
msgstr "验证中..."

msgid "Later"
msgstr "后来"

msgid "We're here to help"
msgstr "我们在这里为您提供帮助"

msgid ""
"Thank you for contacting us. Your message has been successfully sent. We "
"will contact you very soon!"
msgstr "感谢您与我们联系。您的留言已成功发送。我们会尽快与您联系！"

msgid "Message"
msgstr "信息"

msgid "characters left"
msgstr "剩余字符"

msgid "Recaptcha"
msgstr "验证码"

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "Sending..."
msgstr "正在发送..."

msgid "You will no longer receive email marketing from the list."
msgstr "您将不再收到列表中的电子邮件营销。"

msgid "If you have a moment, please let us know why you unsubscribed:"
msgstr "如果您有时间，请告诉我们您退订的原因："

msgid "Return to our website"
msgstr "返回我们的网站"

msgid "Thank you. Your response has been submitted."
msgstr "谢谢。您的回复已提交。"

msgid "No Cases"
msgstr "无案"

msgid "Layout"
msgstr "布局"

msgid "Gallery"
msgstr "画廊"

msgid "Speaker"
msgstr "扬声器"

msgid "This case has been closed"
msgstr "此案已结案"

msgid "Feed"
msgstr "饲料"

msgid "Images"
msgstr "图片"

msgid "Docs"
msgstr "文件"

msgid "Audios"
msgstr "音效"

msgid "Videos"
msgstr "影片"

msgid "Files"
msgstr "档案"

msgid "Events"
msgstr "大事记"

msgid "Forms"
msgstr "形式"

msgid "E-signs"
msgstr "电子标志"

msgid "Invoices"
msgstr "发票"

msgid "Notes"
msgstr "笔记"

msgid "Tasks"
msgstr "任务"

msgid "Convo"
msgstr "康沃"

msgid "Great job!"
msgstr "很好！"

msgid "You did all"
msgstr "你都做了"

msgid "the tasks"
msgstr "任务"

msgid "Media"
msgstr "媒体"

msgid "Skip to navigation (n)"
msgstr "跳至导航（n）"

msgid "Skip to content (c)"
msgstr "跳到内容（c）"

msgid "Skip to footer (f)"
msgstr "跳到页脚（f）"

msgid "Case"
msgstr "案件"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Using Form Builder"
msgstr "使用表单生成器"

msgid "Using Forms Library"
msgstr "使用表单库"

msgid "Using E-sign Builder"
msgstr "使用电子签名生成器"

msgid "Using E-signs Library"
msgstr "使用电子标志库"

msgid "Documents"
msgstr "文件资料"

msgid "Create Note"
msgstr "建立笔记"

msgid "Edit Note"
msgstr "编辑笔记"

msgid "End Convo"
msgstr "结束会议"

msgid "Create Form"
msgstr "建立表格"

msgid "Create Sign"
msgstr "创建标志"

msgid "Event Create"
msgstr "活动创建"

msgid "Convo Videos"
msgstr "康沃视频"

msgid "Convo Audios"
msgstr "康沃音响"

msgid "Cases"
msgstr "案例"

msgid "Case categories"
msgstr "案例类别"

msgid "Your team"
msgstr "你的团队"

msgid "To do"
msgstr "去做"

msgid "To Do:"
msgstr "去做："

msgid "Case Categories"
msgstr "案例类别"

msgid "Your Team"
msgstr "你的团队"

msgid "To Do"
msgstr "去做"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "Close"
msgstr "关"

msgid "Publish"
msgstr "发布"

msgid "Visibility"
msgstr "能见度"

msgid "all"
msgstr "所有"

msgid "sign"
msgstr "符号"

msgid "Page"
msgstr "页"

msgid "of"
msgstr "的"

msgid "Processing"
msgstr "处理中"

msgid "failed."
msgstr "失败了"

msgid "Value should be greater or equal to 1"
msgstr "值应大于或等于 1"

msgid "Repeat end:"
msgstr "重复结束："

msgid "Signature"
msgstr "签名"

msgid "Draw"
msgstr "画"

msgid "Write"
msgstr "写"

msgid "Clear Signature"
msgstr "清除签名"

msgid "Still processing video..."
msgstr "仍在处理视频..."

msgid "You"
msgstr "你"

msgid "You are about to delete feed. Are you sure?"
msgstr "您即将删除提要。你确定吗？"

msgid "No convo audios yet"
msgstr "还没有 convo 音频"

msgid "No convo videos yet"
msgstr "还没有 convo 视频"

msgid "Start Convo"
msgstr "启动 Convo"

msgid "Notify the Host"
msgstr "通知主机"

msgid "is in the call"
msgstr "正在通话中"

msgid "and"
msgstr "和"

msgid "others are in the call"
msgstr "其他人正在通话中"

msgid "Audio call is being recorded"
msgstr "正在录制音频通话"

msgid "Video call is being recorded"
msgstr "正在录制视频通话"

msgid "Join now"
msgstr "现在加入"

msgid "Dismiss"
msgstr "解雇"

msgid "Can’t find your "
msgstr "找不到你的"

msgid "microphone"
msgstr "麦克风"

msgid "Check your system settings to make sure that "
msgstr "检查您的系统设置以确保"

msgid ""
"is available. If not, plug one in. You might need to restart your browser."
msgstr "可用。如果没有，请插入一个。您可能需要重新启动浏览器。"

msgid "web camera"
msgstr "网络摄像头"

msgid "You are going to start a Convo call. Start with:"
msgstr "您将开始一个 Convo 呼叫。从...开始："

msgid "Video & Audio"
msgstr "视频和音频"

msgid "Audio Only"
msgstr "仅音频"

msgid "Record the meeting"
msgstr "记录会议"

msgid "Waiting for someone with permission to start a Convo call"
msgstr "等待有权启动 Convo 呼叫的人"

msgid "Add Ticket"
msgstr "加票"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "Closed"
msgstr "关闭"

msgid "You are about to close ticket. Are you sure?"
msgstr "您即将关闭工单。你确定吗？"

msgid "Announcements"
msgstr "公告"

msgid "Support"
msgstr "支持"

msgid "Opened"
msgstr "开了"

msgid "View"
msgstr "视图"

msgid "Locations"
msgstr "地点"

msgid "You currently have no announcements."
msgstr "您目前没有任何公告。"

msgid "You currently have no"
msgstr "您目前没有"

msgid "open cases. Click"
msgstr "开案。点击"

msgid "here"
msgstr "这里"

msgid "to contact support."
msgstr "联系支持。"

msgid "closed cases."
msgstr "结案。"

msgid "open tickets."
msgstr "开票。"

msgid "closed tickets."
msgstr "关闭门票。"

msgid "You currently have no locations."
msgstr "您目前没有位置。"

msgid "Write a comment...."
msgstr "写个评论...."

msgid "Post"
msgstr "发布"

msgid "Add Location"
msgstr "添加位置"

msgid "Save Event"
msgstr "保存事件"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

msgid "End Time"
msgstr "时间结束"

msgid "Repeat"
msgstr "重复"

msgid "Attendees"
msgstr "参会者"

msgid "Event Location"
msgstr "活动地点"

msgid "Link"
msgstr "关联"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Attending"
msgstr "参加"

msgid "Add to calendar"
msgstr "添加到日历"

msgid "Details"
msgstr "细节"

msgid "Event by"
msgstr "事件由"

msgid "Duration:"
msgstr "期间："

msgid "more"
msgstr "更多"

msgid "Maybe"
msgstr "也许"

msgid "Not Attending"
msgstr "不参加"

msgid "No"
msgstr "不"

msgid "CaseActive Convo"
msgstr "CaseActive 会议"

msgid "Video Conference"
msgstr "视频会议"

msgid "Event details"
msgstr "活动详情"

msgid "You don't have permissions to view this page."
msgstr "您无权查看此页面。"

msgid "Your Upcoming Events"
msgstr "您即将举行的活动"

msgid "Upcoming"
msgstr "即将到来"

msgid "Your Past Events"
msgstr "您过去的活动"

msgid "Past"
msgstr "过去的"

msgid "Your Events"
msgstr "您的活动"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "All Events"
msgstr "所有活动"

msgid "Directions"
msgstr "方向"

msgid "Edit settings"
msgstr "编辑设置"

msgid "Delete event"
msgstr "删除事件"

msgid "Attending?"
msgstr "参加吗"

msgid "No Events"
msgstr "没有活动"

msgid "more comment(s)"
msgstr "更多评论"

msgid "Loading comments"
msgstr "正在加载评论"

msgid "You are about to delete comment. Are you sure?"
msgstr "您将要删除评论。你确定吗？"

msgid "task"
msgstr "任务"

msgid "to do"
msgstr "去做"

msgid "tasks"
msgstr "任务"

msgid "Write something..."
msgstr "写一些东西..."

msgid "Attach File"
msgstr "附加文件"

msgid "From Template"
msgstr "从模板"

msgid "No feeds yet."
msgstr "还没有提要。"

msgid "comments"
msgstr "评论"

msgid "comment"
msgstr "评论"

msgid "Add a comment"
msgstr "添加评论"

msgid "Template"
msgstr "模板"

msgid "No templates"
msgstr "没有模板"

msgid "Done"
msgstr "完成"

msgid "Select the members who needs to fill this form"
msgstr "选择需要填写此表格的成员"

msgid "Update Form"
msgstr "更新表格"

msgid "Due Date"
msgstr "截止日期"

msgid "Due Time"
msgstr "截至日期"

msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgid "Save & Close"
msgstr "保存并关闭"

msgid "Add an element"
msgstr "添加一个元素"

msgid "Media is converting. We will notify you when it is ready"
msgstr "媒体正在转换。我们会在准备就绪时通知您"

msgid "Add "
msgstr "添加"

msgid "Field"
msgstr "场地"

msgid "Edit "
msgstr "编辑"

msgid "Text"
msgstr "文本"

msgid "Sub Text"
msgstr "子文本"

msgid "Format"
msgstr "格式"

msgid "Media failed in converting. Please delete and try again or another."
msgstr "媒体转换失败。请删除并重试。"

msgid "Pages"
msgstr "页面"

msgid "Saved"
msgstr "已保存"

msgid "Insert"
msgstr "插"

msgid "Elements"
msgstr "元素"

msgid "Action Required"
msgstr "需要采取的行动"

msgid "Add a new page"
msgstr "添加新页面"

msgid "Blank page"
msgstr "空白页"

msgid "From PDF"
msgstr "从 PDF"

msgid "From image"
msgstr "从图像"

msgid "Add PDF"
msgstr "添加PDF"

msgid "Add Image"
msgstr "添加图片"

msgid "Options"
msgstr "选件"

msgid "Column Names"
msgstr "列名"

msgid "Option already exists."
msgstr "选项已存在。"

msgid "options list is empty"
msgstr "选项列表为空"

msgid ""
"Checkboxes field supports only 5 options. You can change field to dropdown "
"to add more options"
msgstr "“复选框”字段仅支持5个选项。您可以将字段更改为下拉菜单以添加更多选项"

msgid "columns list is empty"
msgstr "列列表为空"

msgid "Default Value"
msgstr "默认值"

msgid "Delete row"
msgstr "删除行"

msgid "Add a new row"
msgstr "添加新行"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Label"
msgstr "标签"

msgid "Question"
msgstr "问题"

msgid "Default answer"
msgstr "默认答案"

msgid "Media is converting"
msgstr "媒体正在转换"

msgid "Send Form"
msgstr "发送表格"

msgid "Form Submited."
msgstr "表格已提交。"

msgid "You don't have permissions to submit forms."
msgstr "您无权提交表单。"

msgid "You currently have no forms of your own"
msgstr "您目前没有自己的表格"

msgid "Your Uncompleted Forms"
msgstr "您未完成的表格"

msgid "Uncompleted"
msgstr "未完成"

msgid "Your Completed Forms"
msgstr "您填写的表格"

msgid "Completed"
msgstr "完全的"

msgid "Your Forms"
msgstr "您的表格"

msgid "All Forms"
msgstr "所有表格"

msgid "Form Title"
msgstr "表格标题"

msgid "Author"
msgstr "作者"

msgid "Published"
msgstr "已发表"

msgid "Submissions"
msgstr "意见书"

msgid "No Forms"
msgstr "没有表格"

msgid "Upload Form Document"
msgstr "上传表格文件"

msgid "Forms Library"
msgstr "表单库"

msgid "No Forms In Library"
msgstr "图书馆中没有表格"

msgid "Answers"
msgstr "答案"

msgid "Close - Status changed"
msgstr "关闭-状态已更改"

msgid "Change Status"
msgstr "变更状态"

msgid "Case Number"
msgstr "案件编号"

msgid "Tag Id"
msgstr "标签编号"

msgid "Date Opened"
msgstr "开馆日期"

msgid "Host Id"
msgstr "主机 ID"

msgid "User Id"
msgstr "用户身份"

msgid "Case Id"
msgstr "案例ID"

msgid "Confirm your details"
msgstr "确认您的详细信息"

msgid "Form Submitted."
msgstr "表格已提交。"

msgid "Invoice"
msgstr "发票"

msgid "PO No:"
msgstr "采购订单号："

msgid "Reference ID:"
msgstr "参考编号："

msgid "Term:"
msgstr "学期："

msgid "Note:"
msgstr "笔记："

msgid "QTY"
msgstr "数量"

msgid "Price"
msgstr "价钱"

msgid "Add more"
msgstr "添加更多"

msgid "Subtotal($)"
msgstr "小计($)"

msgid "Discount(%)"
msgstr "折扣（％）"

msgid "TAX(%)"
msgstr "税（％）"

msgid "Total($)"
msgstr "总计($)"

msgid "Invoice No"
msgstr "发票号码"

msgid "Select the members who needs to view or pay this invoice"
msgstr "选择需要查看或支付此发票的会员"

msgid "Update Invoice"
msgstr "更新发票"

msgid "Create Invoice"
msgstr "创建发票"

msgid "PO No."
msgstr "采购订单号"

msgid "Reference ID"
msgstr "参考编号"

msgid "Term"
msgstr "学期"

msgid "Note"
msgstr "笔记"

msgid "Quantity"
msgstr "数量"

msgid "Price ($)"
msgstr "价格 ($)"

msgid "Subtotal ($)"
msgstr "小计 ($)"

msgid "Discount (%)"
msgstr "折扣 （％）"

msgid "Tax (%)"
msgstr "税 （％）"

msgid "Total ($)"
msgstr "总计 ($)"

msgid "Pay Invoice"
msgstr "支付发票"

msgid "Payment method"
msgstr "付款方式"

msgid "Add a new payment method"
msgstr "添加新的付款方式"

msgid "Summary"
msgstr "概括"

msgid "Payment:"
msgstr "支付："

msgid "Total charge:"
msgstr "总费用："

msgid "Your Unpaid Invoices"
msgstr "您的未付发票"

msgid "Unpaid"
msgstr "未付"

msgid "Your Paid Invoices"
msgstr "您的已付发票"

msgid "Paid"
msgstr "有薪酬的"

msgid "Your Invoices"
msgstr "您的发票"

msgid "All Invoices"
msgstr "所有发票"

msgid "Invoice Title"
msgstr "发票标题"

msgid "No Invoices"
msgstr "没有发票"

msgid "No Audios yet."
msgstr "还没有音频。"

msgid "Loading failed."
msgstr "加载失败。"

msgid "retry"
msgstr "重试"

msgid "No documents yet."
msgstr "还没有文件。"

msgid "No Files yet."
msgstr "还没有文件。"

msgid "No Images yet."
msgstr "还没有图片。"

msgid "No Videos yet."
msgstr "还没有视频。"

msgid "Page Not Found"
msgstr "网页未找到"

msgid "Attachments"
msgstr "附件"

msgid "Note View"
msgstr "笔记视图"

msgid "No Notes"
msgstr "没有笔记"

msgid "Select the person to answer this field"
msgstr "选择要回答此字段的人"

msgid "Create E-sign"
msgstr "创建电子签名"

msgid "Update E-signs"
msgstr "更新电子标志"

msgid "Signs"
msgstr "迹象"

msgid "Add Field"
msgstr "新增栏位"

msgid "Edit Field"
msgstr "编辑栏位"

msgid "Send E-sign"
msgstr "发送电子签名"

msgid "E-sign Submitted."
msgstr "电子签名已提交。"

msgid "You don't have permissions to submit e-signs."
msgstr "您无权提交电子签名。"

msgid "You currently have no E-signs of your own"
msgstr "您目前没有自己的电子标志"

msgid "Your Uncompleted E-signs"
msgstr "您未完成的电子标志"

msgid "Your Completed E-signs"
msgstr "您已完成的电子标志"

msgid "Your Signs"
msgstr "你的招牌"

msgid "All E-signs"
msgstr "所有电子标志"

msgid "E-sign Title"
msgstr "电子签名标题"

msgid "No E-signs"
msgstr "没有电子标志"

msgid "E-Signs Library"
msgstr "电子标志库"

msgid "No E-signs In Library"
msgstr "图书馆没有电子标志"

msgid "Upload E-sign Document"
msgstr "上传电子签名文件"

msgid "Update Task"
msgstr "更新任务"

msgid "Create Task"
msgstr "创建任务"

msgid "You currently have no tasks of your own"
msgstr "您目前没有自己的任务"

msgid "Your Uncompleted Tasks"
msgstr "你未完成的任务"

msgid "Your Completed Tasks"
msgstr "您完成的任务"

msgid "Your Tasks"
msgstr "你的任务"

msgid "All Tasks"
msgstr "所有任务"

msgid "Task"
msgstr "任务"

msgid "Deadline"
msgstr "最后期限"

msgid "Assignees"
msgstr "受让人"

msgid "In Progress"
msgstr "进行中"

msgid "Delete task"
msgstr "删除任务"

msgid "No Tasks"
msgstr "没有任务"

msgid "wants access"
msgstr "想要访问"

msgid "No Answers"
msgstr "没有答案"

msgid "Select Field Type"
msgstr "选择字段类型"

msgid "Text Only"
msgstr "纯文本"

msgid "Multiple Line Text"
msgstr "多行文字"

msgid "Dropdown"
msgstr "落下"

msgid "Multi Dropdown"
msgstr "多下拉"

msgid "Checkboxes"
msgstr "选框"

msgid "Radio"
msgstr "无线电"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Yes/No"
msgstr "是/否"

msgid "Number"
msgstr "数"

msgid "Access Denied"
msgstr "拒绝访问"

msgid "You don't have access to this case."
msgstr "您无权处理此案。"

msgid "Imports"
msgstr "进口货"

msgid "View import"
msgstr "查看导入"

msgid "Sessions"
msgstr "会话"

msgid "Home"
msgstr "家"

msgid "Users"
msgstr "用户数"

msgid "Library"
msgstr "图书馆"

msgid "Integration"
msgstr "一体化"

msgid "Settings"
msgstr "设定值"

msgid "Webhooks"
msgstr "网络挂钩"

msgid "Keys"
msgstr "按键"

msgid "Feed Templates"
msgstr "提要模板"

msgid "Form Templates"
msgstr "表格范本"

msgid "E-sign Templates"
msgstr "电子签名模板"

msgid "Task Templates"
msgstr "任务模板"

msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

msgid "Payments"
msgstr "付款"

msgid "From"
msgstr "从"

msgid "To"
msgstr "至"

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "User Intake"
msgstr "用户摄入量"

msgid "Custom Fields"
msgstr "自定义字段"

msgid "After Actions"
msgstr "行动后"

msgid "Advance Settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Label Name"
msgstr "标签名称"

msgid "Fields"
msgstr "领域"

msgid "Tag ID"
msgstr "标签ID"

msgid "Have many users?"
msgstr "有很多用户吗？"

msgid "Import users"
msgstr "导入用户"

msgid "or"
msgstr "或者"

msgid "Send them a signup link."
msgstr "向他们发送注册链接。"

msgid "Let's start by entering the email or phone number"
msgstr "首先输入电子邮件或电话号码"

msgid "Phone"
msgstr "电话"

msgid "Invalid phone number entered"
msgstr "输入的电话号码无效"

msgid "A label to easily find a case. it cannot be changed later"
msgstr "易于查找案例的标签。以后不能更改"

msgid "Visibility:"
msgstr "能见度："

msgid "Who can use this template"
msgstr "谁可以使用此模板"

msgid "One time"
msgstr "一度"

msgid "Please enter valid payment information before proceeding"
msgstr "请在继续之前输入有效的付款信息"

msgid "Add Payment"
msgstr "添加付款"

msgid "Repeat every:"
msgstr "重复每一次："

msgid "Let's get started"
msgstr "让我们开始吧"

msgid "Take me there"
msgstr "带我到那里"

msgid "Mark"
msgstr "标记"

msgid "Onboarding"
msgstr "入职"

msgid "Created on"
msgstr "创建于"

msgid "Expires on"
msgstr "到期"

msgid "No announcements yet."
msgstr "还没有公告。"

msgid "Add Announcement"
msgstr "添加公告"

msgid "Edit Announcement"
msgstr "编辑公告"

msgid "Date and time should be at least one hour ahead"
msgstr "日期和时间应至少提前一小时"

msgid "Delete Date"
msgstr "删除日期"

msgid "Delete Time"
msgstr "删除时间"

msgid "Back"
msgstr "背部"

msgid "No Users Found"
msgstr "未找到相应的用户"

msgid "No role selected"
msgstr "未选择角色"

msgid "No permissions added!"
msgstr "未添加权限！"

msgid "ASSIGNED USERS"
msgstr "指定用户"

msgid "CASE PERMISSIONS"
msgstr "案例权限"

msgid "User ID"
msgstr "用户身份"

msgid "Role"
msgstr "角色"

msgid "remove"
msgstr "去掉"

msgid "Assign User"
msgstr "分配用户"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "ADD USER"
msgstr "添加用户"

msgid "Email user about case assignment"
msgstr "向用户发送有关案例分配的电子邮件"

msgid "Keyword"
msgstr "关键词"

msgid "No cases found."
msgstr "找不到个案。"

msgid "Create a case for a business"
msgstr "为企业创建案例"

msgid "Case ID"
msgstr "案例ID"

msgid "Created On"
msgstr "创建于"

msgid "Case Status"
msgstr "案件状态"

msgid "Case Type"
msgstr "案例类型"

msgid "Assign Users"
msgstr "分配用户"

msgid "No cases found"
msgstr "找不到个案"

msgid "Have many cases?"
msgstr "有很多案例吗？"

msgid "Click here to import cases."
msgstr "单击此处导入案例。"

msgid "No status selected"
msgstr "未选择状态"

msgid "No type selected"
msgstr "未选择类型"

msgid "Case Info"
msgstr "案例信息"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "A permanent label to easily find a case. (a-z, 0-9, -, /) are allowed"
msgstr "一个永久标签，可以轻松找到一个案例。 (a-z, 0-9, -, /) 是允许的"

msgid "Case Types"
msgstr "案例类型"

msgid "Click"
msgstr "点击"

msgid "to edit case types"
msgstr "编辑案例类型"

msgid "No Type selected"
msgstr "未选择类型"

msgid "Case not found!"
msgstr "找不到案例！"

msgid "Media Size"
msgstr "介质尺寸"

msgid "All statistics"
msgstr "所有统计"

msgid "Import not found."
msgstr "找不到导入。"

msgid ""
"Processing of file failed. Ensure it is a CSV file type and contain the "
"correct headers"
msgstr "文件处理失败。确保它是 CSV 文件类型并包含正确的标题"

msgid "Data"
msgstr "数据"

msgid "No Imports yet."
msgstr "尚未导入。"

msgid "Source"
msgstr "来源"

msgid "Stats"
msgstr "统计资料"

msgid "Passed:"
msgstr "已通过："

msgid "Failed:"
msgstr "失败的："

msgid "Total:"
msgstr "全部的："

msgid "Add Imports"
msgstr "添加导入"

msgid "Download Sample"
msgstr "下载样本"

msgid "Choose a file"
msgstr "选择一个文件"

msgid "Edit Key"
msgstr "编辑金钥"

msgid "Add Key"
msgstr "新增金钥"

msgid "No Keys yet."
msgstr "尚无钥匙。"

msgid "Source CIDR"
msgstr "来源CIDR"

msgid "Remove"
msgstr "消除"

msgid "is invalid."
msgstr "是无效的。"

msgid "Secret Key"
msgstr "密钥"

msgid ""
"Make sure to copy your new secret key now. You won’t be able to see it "
"again!"
msgstr "确保现在复制您的新密钥。您将无法再次看到它！"

msgid "Edit Webhook"
msgstr "编辑Webhook"

msgid "Add Webhook"
msgstr "添加Webhook"

msgid "No event selected"
msgstr "未选择活动"

msgid "No Webhooks yet."
msgstr "还没有Webhooks。"

msgid "URL"
msgstr "网址"

msgid "Secret Webhook"
msgstr "秘密Webhook"

msgid ""
"Make sure to copy your new secret webhook now. You won’t be able to see it "
"again!"
msgstr "确保立即复制您的新秘密Webhook。您将无法再次看到它！"

msgid "Sign In"
msgstr "登入"

msgid "Login in account page."
msgstr "登录帐户页面。"

msgid "Edit form builder"
msgstr "编辑表单生成器"

msgid "Delete form"
msgstr "删除表格"

msgid "No forms yet."
msgstr "尚无表格。"

msgid "Intake Forms"
msgstr "入学表格"

msgid "Upload Intake Form Document"
msgstr "上传入学表格文件"

msgid "Add Intake Form"
msgstr "添加入学表格"

msgid "Edit Intake Form"
msgstr "编辑入学表格"

msgid "Show Media"
msgstr "显示媒体"

msgid "Add Post"
msgstr "添加帖子"

msgid "Edit Post"
msgstr "编辑帖子"

msgid "Files Amount"
msgstr "文件数量"

msgid "No Feed Templates yet."
msgstr "尚无Feed模板。"

msgid "Post Name"
msgstr "职务名称"

msgid "Post Message"
msgstr "发表留言"

msgid "Processing media ..."
msgstr "处理媒体..."

msgid "Download original file"
msgstr "下载原始文件"

msgid "Could not display media"
msgstr "无法显示媒体"

msgid "No locations found."
msgstr "找不到位置。"

msgid "Main Office"
msgstr "总公司"

msgid "Location Name"
msgstr "地点名称"

msgid "Delete e-sign"
msgstr "删除电子签名"

msgid "No e-signs yet."
msgstr "还没有电子标志。"

msgid "Subtasks Count"
msgstr "子任务计数"

msgid "No tasks yet."
msgstr "还没有任务。"

msgid "Invoice ID"
msgstr "发票编号"

msgid "Total"
msgstr "全部的"

msgid "Refund"
msgstr "退款"

msgid "No invoices yet."
msgstr "还没有发票。"

msgid "Refund Reason"
msgstr "退款原因"

msgid "Duplicate charge"
msgstr "重复收费"

msgid "Fraudulent charge"
msgstr "欺诈收费"

msgid "Requested by customer"
msgstr "应客户要求"

msgid "On Board"
msgstr "在船上"

msgid "Stripe"
msgstr "条纹"

msgid "MB"
msgstr "兆字节"

msgid "Role Info"
msgstr "角色信息"

msgid "It cannot be changed later"
msgstr "以后不能更改"

msgid "Role Permissions"
msgstr "角色权限"

msgid "e-signs"
msgstr "电子标志"

msgid "on"
msgstr "上"

msgid "Allowed File Sizes"
msgstr "允许的文件大小"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Creating..."
msgstr "正在建立..."

msgid "Modules"
msgstr "模组"

msgid "Roles"
msgstr "的角色"

msgid "Profile information"
msgstr "档案信息"

msgid "No role found."
msgstr "找不到角色。"

msgid "When a case is created, auto assign these users"
msgstr "创建案例时，自动分配这些用户"

msgid "Remove All"
msgstr "移除所有"

msgid "User Name"
msgstr "用户名"

msgid "Notify"
msgstr "通知"

msgid "Host User"
msgstr "主机用户"

msgid "When a user is assigned to a case, auto add templates"
msgstr "将用户分配给案例时，自动添加模板"

msgid "No post selected"
msgstr "未选择任何帖子"

msgid "No form selected"
msgstr "未选择表格"

msgid "No e-sign selected"
msgstr "未选择电子签名"

msgid "Templates"
msgstr "模板"

msgid "Add Templates"
msgstr "添加模板"

msgid "Idle Cases"
msgstr "闲置案例"

msgid "When a case is idle, post this message"
msgstr "当案件空闲时，发布此消息"

msgid "No case type selected"
msgstr "未选择案例类型"

msgid "Idle Days"
msgstr "空闲的日子"

msgid "Post Id"
msgstr "帖子编号"

msgid "Set Idle Message"
msgstr "设置空闲消息"

msgid "No task selected"
msgstr "未选择任务"

msgid "No operation order selected"
msgstr "未选择操作顺序"

msgid "Operation Order"
msgstr "操作顺序"

msgid "Add Templates to Assign Users"
msgstr "添加模板以分配用户"

msgid "CaseType"
msgstr "案例类型"

msgid "Case Form"
msgstr "案例表格"

msgid "User Form"
msgstr "用户表格"

msgid "Notes Form"
msgstr "备注表格"

msgid "Defaults"
msgstr "默认值"

msgid "Required"
msgstr "需要"

msgid "Public User Signup link:"
msgstr "公共用户注册链接："

msgid "Design Settings"
msgstr "设计设定"

msgid "Favicon:"
msgstr "网站图示："

msgid "Change file"
msgstr "变更档案"

msgid "Delete Favicon"
msgstr "删除网站图标"

msgid "Logo:"
msgstr "商标："

msgid "Delete Logo"
msgstr "删除徽标"

msgid "Text Color"
msgstr "文字颜色"

msgid "Recommended Colors:"
msgstr "推荐颜色："

msgid "RGB:"
msgstr "RGB："

msgid "reset"
msgstr "重启"

msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

msgid "Hex:"
msgstr "十六进制："

msgid "Company Info"
msgstr "公司信息"

msgid "Website"
msgstr "网站"

msgid "Terms of Use URL"
msgstr "使用条款网址"

msgid "User Signup"
msgstr "用户注册"

msgid "Allow Signup"
msgstr "允许注册"

msgid "Auto Create Case"
msgstr "自动创建案例"

msgid "Case User Role"
msgstr "案例用户角色"

msgid "Google Analytics"
msgstr "谷歌分析"

msgid "Analytics Key"
msgstr "分析键"

msgid "delete"
msgstr "删除"

msgid "Crop Image"
msgstr "裁剪图片"

msgid "No Filter"
msgstr "没有过滤器"

msgid "No logs requested."
msgstr "无需日志。"

msgid "Logs list is empty."
msgstr "日志列表为空。"

msgid "Download CSV"
msgstr "下载CSV"

msgid "Request Logs"
msgstr "请求日志"

msgid "Log Type"
msgstr "日志类型"

msgid "Filter"
msgstr "过滤"

msgid "Select a case"
msgstr "选择一个案例"

msgid "Enter the email address"
msgstr "输入电子邮件地址"

msgid "Module"
msgstr "模组"

msgid "Header (3 max)"
msgstr "标头（最多 3 个）"

msgid "When a user join app, ask the user to share the following"
msgstr "当用户加入应用程序时，要求用户分享以下内容"

msgid "No user intake found."
msgstr "未发现用户摄入量。"

msgid "User Type"
msgstr "用户类型"

msgid "Intake Form"
msgstr "入学表格"

msgid "Complete After"
msgstr "完成后"

msgid "No user type selected"
msgstr "未选择用户类型"

msgid "No intake form selected"
msgstr "未选择摄入形式"

msgid "Complete After Date"
msgstr "完成日期"

msgid "Complete After Time"
msgstr "时间后完成"

msgid "Date and time should be less or equal to now"
msgstr "日期和时间应该小于或等于现在"

msgid "Comment ct"
msgstr "评论ct"

msgid "View Ticket"
msgstr "查看门票"

msgid "Ticket"
msgstr "票"

msgid "No tickets yet."
msgstr "还没有门票。"

msgid "User not found."
msgstr "找不到用户。"

msgid ""
"User can edit their account information except for the host user attributes "
"section."
msgstr "用户可以编辑除主机用户属性部分之外的帐户信息。"

msgid "Contact"
msgstr "联系"

msgid "Phone number"
msgstr "电话号码"

msgid "Zip Postal Code"
msgstr "邮编/邮政编码"

msgid "Host User Attributes"
msgstr "主机用户属性"

msgid "User Status"
msgstr "用户状态"

msgid "A permanent label to easily find a user. (a-z, 0-9, -, /) are allowed"
msgstr "一个永久标签，可以轻松找到用户。 (a-z, 0-9, -, /) 是允许的"

msgid "App only User Intake Fields"
msgstr "仅应用程序用户摄入量字段"

msgid "APP ONLY CUSTOM FIELDS"
msgstr "仅应用程序自定义字段"

msgid "s found."
msgstr "找到了。"

msgid "Created Date"
msgstr "创建日期"

msgid "View Cases"
msgstr "查看案例"

msgid "VIEW CASES"
msgstr "查看案例"

msgid "Get Started"
msgstr "开始使用"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Email is not valid."
msgstr "电子邮件无效。"

msgid "CaseActive lets you and your client"
msgstr "CaseActive让您和您的客户"

msgid "work together"
msgstr "一起工作"

msgid "at any time, in any place."
msgstr "在任何时间，任何地方。"

msgid "Explore"
msgstr "探索"

msgid "Pricing"
msgstr "价钱"

msgid "Support & Docs"
msgstr "支持与文档"

msgid "FAQ"
msgstr "常问问题"

msgid "Failed to validate if you are human"
msgstr "无法验证您是否是人类"

msgid "NOTIFY ME WHEN IT'S READY!"
msgstr "准备好时通知我！"

msgid "Thank You!"
msgstr "谢谢！"

msgid "We will notify you when the app is ready"
msgstr "应用就绪后，我们会通知您"

msgid "Most popular"
msgstr "最受欢迎"

msgid "All languages"
msgstr "所有语言"

msgid "Oops, Something went wrong."
msgstr "哎呀！出事了。"

msgid ""
"Oops, Something went wrong. Our team has been notified. Please try again "
"later."
msgstr "哎呀！出事了。我们的团队已收到通知。请稍后再试。"

msgid "Support Documentation"
msgstr "支持文档"

msgid "All Categories"
msgstr "所有类别"

msgid "Contents"
msgstr "内容"

msgid "Related Articles"
msgstr "相关文章"

msgid "Get started: processes, best practices, setup guides, and more!"
msgstr "入门：流程、最佳实践、设置指南等！"

msgid "Find anything you need to get to work in CaseActive."
msgstr "在 CaseActive 中找到您开始工作所需的一切。"

msgid "All case communication in one spot"
msgstr "一站式全案沟通"

msgid ""
"Converse, post updates, answer questions, take notes, comment, and have all "
"discussions tagged by real-time email and SMS notifications."
msgstr "交流，发布更新，回答问题，做笔记，发表评论，并通过实时电子邮件和SMS通知标记所有讨论。"

msgid "Share with confidence"
msgstr "放心分享"

msgid ""
"Share documents and photos between clients and team members across any and "
"all devices, so everyone keeps up-to-date."
msgstr "在任何设备上的客户和团队成员之间共享文档和照片，因此每个人都可以保持最新状态。"

msgid "Take it on the go"
msgstr "随身携带"

msgid ""
"Use mobile devices like tablets and smartphones to collaborate on key "
"details, discuss major issues, exchange documents, and chart case progress "
"in real time."
msgstr "使用平板电脑和智能手机等移动设备就关键细节进行协作，讨论重大问题，交换文档并实时绘制案例进度图。"

msgid "Immediate records access"
msgstr "立即记录访问"

msgid ""
"Authorized users can quickly access client data and case information "
"(including current, past, open, closed, and pending cases), all through one "
"portal."
msgstr "授权用户可以通过一个门户快速访问客户端数据和案件信息（包括当前，过去，未结，已结案和未决案件）。"

msgid "Automatic timezone conversion"
msgstr "自动时区转换"

msgid ""
"Whether traveling or staying in another location, you’ll be in sync with our"
" time-zone conversation management system."
msgstr "无论是旅行还是住在其他地方，您都将与我们的时区对话管理系统保持同步。"

msgid "Track Events"
msgstr "径赛项目"

msgid ""
"Quickly schedule meetings, monitor upcoming events, and invite clients and "
"team members as attendees."
msgstr "快速安排会议，监视即将发生的事件，并邀请客户和团队成员作为与会者。"

msgid "Video Conferencing"
msgstr "视频会议"

msgid ""
"Connect with clients and team members via live video chats for even more "
"interactivity."
msgstr "通过实时视频聊天与客户和团队成员建立联系，以提高互动性。"

msgid "Automate tasks when a case is created or a user is assigned to a case."
msgstr "在创建案例或将用户分配给案例时自动执行任务。"

msgid "Automated Alerts"
msgstr "自动警报"

msgid ""
"Want to wish your clients a Happy Birthday? Set up an automatic message for "
"both past and current clients for their special day!"
msgstr "想祝您的客户生日快乐吗？为过去和现在的客户在特殊的日子设置自动消息！"

msgid "Keeping Client details up-to-date"
msgstr "使客户详细信息保持最新"

msgid ""
"Clients can modify their profiles with updated data, photos, passwords, and "
"account settings."
msgstr "客户可以使用更新的数据，照片，密码和帐户设置来修改其个人资料。"

msgid "Ask Questions, Get Answers."
msgstr "提出问题，获取答案。"

msgid ""
"Create custom forms and send them to clients for completion. Gather "
"essential information, provide exit surveys, and get all the data you need "
"to do your job well!"
msgstr "创建自定义表单并将其发送给客户以完成。收集基本信息，提供出口调查，并获取做好工作所需的所有数据！"

msgid ", Director of Sales of Cain & Company"
msgstr "该公司销售总监"

msgid ""
"Make client billing as straightforward as possible with online invoices and "
"payments."
msgstr "使用在线发票和付款使客户帐单尽可能直接。"

msgid ""
"We love the case invoicing because it lets clients see exactly what they’re "
"paying for."
msgstr "我们喜欢案件开票，因为它可以让客户确切地看到他们所支付的费用。"

msgid ", Vice President of Sky Digital"
msgstr "，Sky Digital副总裁"

msgid "Enjoy the ease of e-signing"
msgstr "享受轻松的电子签名"

msgid ""
"Electronically sign off all documents through DocSign, using uploaded "
"documents and digital client signature requests and confirmation."
msgstr "使用上载的文档以及数字客户签名请求和确认，通过DocSign对所有文档进行电子签名。"

msgid ""
"Upload a document, mark it for signature, and then the client logs in and "
"e-signs it. Everything gets done without the client having to come into our "
"building. This is handy with clients who aren’t close to an office or who "
"live out-of-state.."
msgstr ""
"上传一个文档，标记它以供签名，然后客户端登录并电子签名。客户无需进入我们的大楼即可完成所有工作。这对于不靠近办公室或住在外州的客户来说很方便。"

msgid ", Director of Operations of Capital Insurance"
msgstr "资本保险业务总监"

msgid "Enhance Your System. Less Work, More Results."
msgstr "增强您的系统。更少的工作，更多的结果。"

msgid "Use the Self-Serve Administrative Feature"
msgstr "使用自助服务管理功能"

msgid ""
"Take total control of your CaseActive management suite from the platform "
"itself."
msgstr "从平台本身完全控制您的CaseActive管理套件。"

msgid "Effortlessly link your existing system with CaseActive"
msgstr "轻松地将现有系统与CaseActive链接"

msgid ""
"Integrate our proprietary API to automatically create cases, assign users, "
"and generate reports based on your system input."
msgstr "集成我们专有的API，可根据您的系统输入自动创建案例，分配用户并生成报告。"

msgid "Acting as a"
msgstr "充当"

msgid "virtual administrative assistant"
msgstr "虚拟行政助理"

msgid ""
", CaseActive empowers you with streamlined document and media handling, "
"private"
msgstr "，CaseActive为您提供简化的文档和媒体处理功能，私有"

msgid "client-to-customer communications"
msgstr "客户对客户的沟通"

msgid "event scheduling, and step-by-step case processing."
msgstr "事件安排和分步案例处理。"

msgid "Self-Serve Administration"
msgstr "自助服务"

msgid ""
"Acting as a virtual administrative assistant, CaseActive empowers you with "
"streamlined document and media handling, private client-to-customer "
"communications, event scheduling, and step-by-step case processing."
msgstr "作为虚拟的行政助理，CaseActive可以帮助您简化文档和媒体处理，私人客户与客户之间的沟通，事件安排以及分步案例处理。"

msgid "Manage User Logins & Case Creation"
msgstr "管理用户登录和案例创建"

msgid ""
"Directly oversee the creation of user accounts while authorizing their "
"access permissions on a case-by-case basis. Manage case creation, progress, "
"and closing, with full reporting every step of the way."
msgstr "直接监督用户帐户的创建，同时根据具体情况授权用户访问权限。管理案例的创建，进度和结案，并在整个过程的每个步骤进行完整报告。"

msgid "View Caseactive Analytics"
msgstr "查看案例分析"

msgid ""
"See exactly how a case is progressing, the number of cases successfully "
"closed, and see response times via CaseActive’s thorough analytics module. "
"Knowledge is power, and we’ve given you everything there is to know about "
"your own projects."
msgstr ""
"通过CaseActive全面的分析模块，准确了解案件的进展情况，成功关闭的案件数量，以及响应时间。知识就是力量，我们已经为您提供了有关您自己的项目的所有知识。"

msgid "Monitor User Logs"
msgstr "监视用户日志"

msgid ""
"Keep an eye on client and team member logins and platform activity to ensure"
" all their actions are authorized within the case parameters and that all "
"members are performing their duties as required."
msgstr "密切注意客户和团队成员的登录名和平台活动，以确保在案例参数中授权其所有操作，并确保所有成员均按要求执行其职责。"

msgid "Employ Advanced Searches"
msgstr "采用高级搜索"

msgid ""
"Find exactly what you need when you need it. Search cases by user and client"
" names, keywords, timelines, uploaded documents, and much more!"
msgstr "准确找到需要的东西。通过用户和客户名称，关键字，时间表，上载的文档等搜索案例！"

msgid "Create Custom Fields"
msgstr "创建自定义字段"

msgid ""
"Generate specialized case fields for client and team member input, and "
"gather the data you need from everyone involved. Make the case interface "
"unique to your business and brand!"
msgstr "为客户和团队成员的输入生成专门的案例字段，并从所有相关人员那里收集所需的数据。为您的企业和品牌打造独特的保护套界面！"

msgid "Create Custom Templates"
msgstr "创建自定义模板"

msgid ""
"Develop an enormous range of custom forms and templates for distribution and"
" completion both during and after a case (like client exit surveys). "
"Whatever form you need, you can create!"
msgstr "开发大量自定义表单和模板，以在案件进行期间和之后（例如客户退出调查）进行分发和完成。无论您需要什么形式，都可以创建！"

msgid "Violet Cherry"
msgstr "紫樱桃"

msgid "As-You-Go Invoicing"
msgstr "按需开票"

msgid "Kenny Herndon"
msgstr "肯尼·赫恩登"

msgid "Patrick Bennett"
msgstr "帕特里克·贝内特"

msgid ""
"We’re here to help! Get in touch if you still have any questions and we’ll "
"reply within two working days."
msgstr "我们在这里为您提供帮助！如果您还有任何疑问，请与我们联系，我们将在两个工作日内给您答复。"

msgid "* Email is not valid."
msgstr "*电子邮件无效。"

msgid "Low"
msgstr "低"

msgid "Medium"
msgstr "中"

msgid "High"
msgstr "高"

msgid "Critical"
msgstr "危急"

msgid "Choose Importance"
msgstr "选择重要性"

msgid "Department"
msgstr "部"

msgid "Sales"
msgstr "营业额"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "Choose Department"
msgstr "选择部门"

msgid "Loading"
msgstr "载入中"

msgid "Importance"
msgstr "重要性"

msgid "Send A New Message"
msgstr "传送新讯息"

msgid "Send message"
msgstr "发信息"

msgid "Answers to Questions"
msgstr "问题答案"

msgid ""
"Have any questions? Read further guidance in our answers to customers’ "
"queries and find the answers to your own."
msgstr "有什么问题吗？阅读我们对客户查询的答案中的更多指南，并找到您自己的答案。"

msgid "How secure is CaseActive?"
msgstr "CaseActive 的安全性如何？"

msgid ""
"CaseActive uses military and bank grade 128-bit SSL encryption for data "
"transmission and 256-bit AES encryption for data at rest. Every CaseActive "
"instance has a unique key generated, providing an additional layer of "
"security for your business. We will never allow another company to access "
"your database or storage system."
msgstr ""
"CaseActive 对数据传输使用军用和银行级 128 位 SSL 加密，对静态数据使用 256 位 AES 加密。每个 CaseActive "
"实例都会生成一个唯一的密钥，为您的业务提供额外的安全层。我们绝不允许其他公司访问您的数据库或存储系统。"

msgid ""
"I have an existing system in place, Can CaseActive work with my existing "
"system?"
msgstr "我有一个现有系统，CaseActive 可以与我现有的系统一起使用吗？"

msgid ""
"Yes, you can integrate our proprietary API or import module to automatically"
" create cases, assign users, and generate reports based on your system "
"input."
msgstr "是的，您可以集成我们专有的 API 或导入模块，以根据您的系统输入自动创建案例、分配用户并生成报告。"

msgid ""
"We have clients all over the world. Is CaseActive available in other "
"languages?"
msgstr "我们的客户遍布世界各地。 CaseActive 是否提供其他语言版本？"

msgid ""
"Yes, CaseActive app and communication can be translated into over 60 "
"languages, including, Mandarin Chinese, Spanish, Hindi and Russian as well "
"as English."
msgstr "是的，CaseActive 应用程序和通信可以翻译成 60 多种语言，包括普通话、西班牙语、印地语和俄语以及英语。"

msgid "Can I add a logo or customize CaseActive in any way?"
msgstr "我可以以任何方式添加徽标或自定义 CaseActive 吗？"

msgid ""
"Absolutely! CaseActive was designed with you in mind. On the admin panel "
"setting page, you can upload your own personal color and choose your company"
" colors."
msgstr "绝对地！ CaseActive 专为您设计。在管理面板设置页面，您可以上传自己的个人颜色并选择您的公司颜色。"

msgid "Is CaseActive compatible with any device (PC, Mac, Tablet and Mobile)?"
msgstr "CaseActive 是否与任何设备（PC、Mac、平板电脑和手机）兼容？"

msgid ""
"CaseActive is a responsive web app. It runs in any web browser like Internet"
" Explorer, Firefox, Safari or Chrome, etc. This means that the type of "
"device (PC, Mac, Tablet and Mobile) you are using makes no difference. "
"Simply open the web browser, log in to your CaseActive account, and you are "
"all set."
msgstr ""
"CaseActive 是一个响应式网络应用程序。它可以在 Internet Explorer、Firefox、Safari 或 Chrome "
"等任何网络浏览器中运行。这意味着您使用的设备类型（PC、Mac、平板电脑和移动设备）没有区别。只需打开网络浏览器，登录到您的 CaseActive "
"帐户，一切就绪。"

msgid "How many clients can I have?"
msgstr "我可以有多少客户？"

msgid ""
"You are billed per staff seat, per month. You can have unlimited client "
"users."
msgstr "您按每个员工席位按月计费。您可以拥有无限的客户端用户。"

msgid "Enhance User Experience"
msgstr "提升用户体验"

msgid ""
"There are no minimum fees and no upfront commitments. You only pay per staff"
" seat, per month."
msgstr "没有最低费用，也没有前期承诺。您只需每月为每个员工席位付费。"

msgid "Pro"
msgstr "临"

msgid "per Month"
msgstr "每月"

msgid "Everything you need to get started. 3 seats are included."
msgstr "入门所需的一切。包括3个座位。"

msgid "Business"
msgstr "商业"

msgid "Popular"
msgstr "受欢迎的"

msgid "Our most popular plan. 4 seats are included."
msgstr "我们最受欢迎的计划。包括4个座位。"

msgid "Enterprise"
msgstr "企业"

msgid "Contact sales for pricing"
msgstr "联系销售定价"

msgid "Custom Pricing, Advanced features, SSO, Webhooks."
msgstr "自定义定价、高级功能、SSO、Webhooks。"

msgid "Contact Sales"
msgstr "联系销售"

msgid "Overview"
msgstr "概述"

msgid "Communicate and share docs with your clients"
msgstr "与您的客户交流和共享文档"

msgid "Schedule recurring events and meetings"
msgstr "安排定期活动和会议"

msgid "Fully customize your form to generate data"
msgstr "完全自定义表单以生成数据"

msgid "Keep track of case progression"
msgstr "跟踪案件进展"

msgid "Request compliant e-signatures from multiple users"
msgstr "请求多个用户的合规电子签名"

msgid "Generate invoice for your client to view or pay"
msgstr "为您的客户生成发票以查看或支付"

msgid "ToDos"
msgstr "待办事项"

msgid "Allows everyone to know what is coming up and due"
msgstr "让每个人都知道即将发生的事情和到期的事情"

msgid "Auto notify the user when something is due"
msgstr "到期时自动通知用户"

msgid "Add custom case fields for all your cases"
msgstr "为所有案例添加自定义案例字段"

msgid "Custom Branding"
msgstr "定制品牌"

msgid "Make your app unique with logo and color styles"
msgstr "使用徽标和颜色样式让您的应用与众不同"

msgid "Access to customer support"
msgstr "获得客户支持"

msgid "Storage"
msgstr "贮存"

msgid "Unlimited"
msgstr "无限"

msgid "Additional Users Seats"
msgstr "额外的用户席位"

msgid "N/A"
msgstr "不适用"

msgid "$83.34"
msgstr "83.34 美元"

msgid "Convo with recording"
msgstr "带录音的 Convo"

msgid "Video or audio chat with recording saved to the case"
msgstr "视频或音频聊天记录保存到案例"

msgid "API Access"
msgstr "API 访问"

msgid "Automate tasks with access to API"
msgstr "通过访问 API 自动执行任务"

msgid "Module Templates"
msgstr "模块模板"

msgid "Create a standard template and reuse it"
msgstr "创建标准模板并重复使用"

msgid "Autorun an action when a case or case assigned is triggered"
msgstr "触发案例或分配的案例时自动运行操作"

msgid "Newsletter"
msgstr "通讯"

msgid "Send general, birthday, or holiday messages to clients (Coming Soon)"
msgstr "向客户发送一般、生日或节日信息（即将推出）"

msgid "Encryption at rest"
msgstr "静态加密"

msgid "Protects your data from system compromise"
msgstr "保护您的数据免受系统危害"

msgid "Encryption in transit"
msgstr "传输中加密"

msgid "Protects your data if communications are intercepted"
msgstr "在通信被拦截时保护您的数据"

msgid "SAML-based single sign-on (SSO)"
msgstr "基于 SAML 的单点登录 (SSO)"

msgid "Respond realtime to events"
msgstr "实时响应事件"

msgid "Seamless Collaboration"
msgstr "无缝协作"

msgid ""
"CaseActive streamlines digital collaboration between your company and "
"clients - from consultation to resolution, all on one platform."
msgstr "CaseActive 简化了您公司与客户之间的数字协作——从咨询到解决，全部在一个平台上完成。"

msgid "Take a tour"
msgstr "逛一圈"

msgid "Stay Connected"
msgstr "保持联系"

msgid ""
"Maintain instant contact with team members using CaseActive's user-friendly "
"interface as your one-stop hub for client and case management."
msgstr "使用CaseActive的用户友好界面作为客户和案例管理的一站式中心，保持与团队成员的即时联系。"

msgid "Connect"
msgstr "连接"

msgid "Case Feed keeps you up-to-date with your clients."
msgstr "Case Feed使您与客户保持最新。"

msgid "Schedule"
msgstr "时间表"

msgid "Create events, invite attendees, and monitor your calendar."
msgstr "创建事件，邀请与会者并监视您的日历。"

msgid "Call"
msgstr "呼叫"

msgid "Engage in live video conference calls any time, anywhere."
msgstr "随时随地参与实时视频电话会议。"

msgid "Share"
msgstr "分享"

msgid "Securely upload files, discuss them, and share."
msgstr "安全地上传文件，进行讨论并共享。"

msgid "Powerful Case Management"
msgstr "强大的案例管理"

msgid "Out-of-the-Box Functionality"
msgstr "开箱即用的功能"

msgid "Easily assign individuals"
msgstr "轻松分配个人"

msgid "or teams to a case and collaborate with clients."
msgstr "或团队处理案件并与客户合作。"

msgid "Manage user groups"
msgstr "管理用户组"

msgid "and customize access permissions."
msgstr "并自定义访问权限。"

msgid "All data is automatically backed up"
msgstr "所有数据自动备份"

msgid "in case a recovery is ever needed."
msgstr "万一需要恢复。"

msgid "All information"
msgstr "所有资讯"

msgid "is securely encrypted, ensuring your absolute privacy."
msgstr "经过安全加密，确保您的绝对隐私。"

msgid "Customize"
msgstr "定制"

msgid "with your own colors and logo."
msgstr "带有您自己的颜色和徽标。"

msgid "can be enabled/disabled at any time."
msgstr "可以随时启用/禁用。"

msgid "Benefits of "
msgstr "的好处"

msgid "Reduction in time "
msgstr "时间减少"

msgid "to intake new clients"
msgstr "吸收新客户"

msgid "Minimize "
msgstr "最小化"

msgid "the chance of "
msgstr "的机会"

msgid "malpractice"
msgstr "弊端"

msgid "Better experience "
msgstr "更好的体验"

msgid "for your client"
msgstr "为您的客户"

msgid "Increase in caseload capacity "
msgstr "增加案件处理能力"

msgid "per staff"
msgstr "每名员工"

msgid "Get Started with our Built-in Apps"
msgstr "内置应用程序入门"

msgid "All you need in one place."
msgstr "一站式服务。"

msgid "Case Feed"
msgstr "案例提要"

msgid ""
"Easily assign a client, staff, and associates to a case and engage in a "
"secure space that lets you post case progress, have real-time chat and video"
" conversations, as well as schedule events, e-sign/upload/download "
"documents, and much more."
msgstr ""
"轻松地将客户，员工和相关人员分配到案件，并参与一个安全的空间，使您可以发布案件进度，进行实时聊天和视频对话以及安排事件，电子签名/上传/下载文档以及多得多。"

msgid "Case Invoices"
msgstr "案例发票"

msgid ""
"With as-you-go invoicing, client billing is just a click away, and lets you "
"send automatically-generated fund requests and receive direct payments in "
"return."
msgstr "使用即付即用的发票，仅需点击即可开具客户账单，您可以发送自动生成的资金申请并接收直接付款作为回报。"

msgid "Case Events"
msgstr "案例活动"

msgid ""
"Keep your case calendar organized at all times, scheduling events, inviting "
"attendees, sending event reminders, and ensuring everything remains on-"
"track."
msgstr "始终保持案件日历井井有条，安排活动，邀请与会者，发送活动提醒并确保一切都按计划进行。"

msgid "Case Convo"
msgstr "凯斯康沃"

msgid ""
"Meet with the clients and team members virtually 'face-to-face' through "
"built-in video conferencing so you can speak directly with everyone "
"involved."
msgstr "通过内置的视频会议，几乎“面对面”地与客户和团队成员会面，因此您可以直接与所涉及的每个人交谈。"

msgid "Case Forms & E-signs"
msgstr "案例表格和电子标志"

msgid ""
"Fully customize your case form to generate unique templates that serve your "
"specific needs. These templates can then be distributed to clients and team "
"members to fill and sign"
msgstr "完全自定义您的案例表单，以生成满足您特定需求的独特模板。然后可以将这些模板分发给客户和团队成员以进行填写和签名"

msgid "Case notes"
msgstr "案例说明"

msgid ""
"Keep notes with custom fields and attachments on case progression for "
"current and future team members"
msgstr "使用自定义字段和附件记录当前和未来团队成员的案例进展"

msgid "Case Media"
msgstr "案例媒体"

msgid ""
"Upload, share, comment on, and download files pertaining to the case so "
"everyone has a reference on all the important details, people, and "
"situations."
msgstr "上传、分享、评论和下载与案例相关的文件，以便每个人都可以参考所有重要的细节、人员和情况。"

msgid "About Case"
msgstr "关于案例"

msgid ""
"Let clients and staff view general details for the cases they're involved "
"in. You can then close the case once everything is wrapped up, or give a "
"team member authorization to do so."
msgstr "让客户和员工查看所涉及案件的常规详细信息。一旦一切都完成，您就可以关闭该案件，或者授权团队成员这样做。"

msgid "Plus Many More Features"
msgstr "加上更多功能"

msgid ""
"Use the Self-Serve Administrative Feature Take total control of your "
"CaseActive management suite from the platform itself."
msgstr "使用自助服务管理功能从平台本身完全控制CaseActive管理套件。"

msgid ""
"Effortlessly link your existing system with CaseActive Integrate our "
"proprietary API to automatically create cases, assign users, and generate "
"reports based on your system input."
msgstr "轻松地将现有系统与CaseActive链接起来集成我们专有的API，可根据您的系统输入自动创建案例，分配用户并生成报告。"

msgid "Multi-Language Enabled:"
msgstr "启用多国语言："

msgid "Interact with clients in"
msgstr "与客户互动"

msgid "70+ languages"
msgstr "超过70种语言"

msgid ""
"Whether working locally or globally, you can translate your client's native "
"tongue through CaseActive's"
msgstr "无论是在本地还是在全球范围内工作，您都可以通过CaseActive的翻译服务来翻译客户的母语"

msgid "language management system"
msgstr "语言管理系统"

msgid "No more confusion or limits."
msgstr "没有更多的混乱或限制。"

msgid "Let's see what others are saying"
msgstr "让我们看看别人在说什么"

msgid ""
"Discover how our awesome customers - from small businesses to corporate "
"enterprises - boosted their competitive advantage by becoming CaseActive "
"warriors."
msgstr "了解我们的优秀客户（从小型企业到公司企业）如何通过成为CaseActive勇士来增强其竞争优势。"

msgid "SUPPORT"
msgstr "支持"

msgid "Everything at Your Fingertips."
msgstr "一切触手可及。"

msgid ""
"Get started with your CaseActive app by following our video guide, and "
"customize it to suit your needs."
msgstr "请按照我们的视频指南开始使用CaseActive应用，并对其进行自定义以满足您的需求。"

msgid "What are you looking for..."
msgstr "你在找什么..."

msgid "Last Updated: June 7, 2021"
msgstr "最后更新：2021 年 6 月 7 日"

msgid ""
"CaseActive reserves the right, at any time and at its sole discretion, to "
"update and change any or all of these Terms of Service. When CaseActive "
"changes these Terms of Service, CaseActive will modify the 'Last Updated' "
"date above. You are responsible for regularly reviewing the most current "
"version of the of Service. Your continued use of the Services after any such"
" changes have been made shall constitute your consent to be bound by such "
"changes. If you object to any changes to these Terms of Service, your sole "
"and exclusive remedy shall be to terminate the Services according to the "
"terms herein."
msgstr ""
"CaseActive保留随时自行决定更新和更改任何或所有这些服务条款的权利。当CaseActive更改这些服务条款时，CaseActive将修改上面的“最后更新”日期。您有责任定期查看Service的最新版本。进行任何此类更改后，您继续使用服务即表示您同意接受此类更改的约束。如果您反对对这些服务条款进行任何更改，则您唯一的专有补救措施是根据此处的条款终止服务。"

msgid ""
"These General Terms of Service apply to the Services in general. The "
"additional terms applicable to each Service offered are set forth in the "
"links provided below (the 'Additional Terms of Service')."
msgstr "这些一般服务条款通常适用于服务。适用于所提供的每项服务的其他条款在下面提供的链接中列出（“其他服务条款”）。"

msgid "1. Services:"
msgstr "1.服务："

msgid ""
"Our proprietary software is a service platform that we host for our "
"customers in order to offer the services detailed below. To subscribe for a "
"Service, you must execute an Order Form for that Service and/or complete the"
" sign-up flow for that Service. You are only entitled to use the Services "
"for which you have subscribed and paid, and your use of the Services is "
"subject to your compliance with all terms and conditions of the Agreement. "
"You acknowledge and agree that we reserve the right to modify the Services "
"(or any part thereof) from time to time and that we shall not be liable to "
"you or to any third party for any modification to the Services."
msgstr ""
"我们的专有软件是我们为客户托管的服务平台，旨在提供以下详细的服务。要订阅服务，您必须为该服务执行订购单和/或完成该服务的注册流程。您仅有权使用已订购和付费的服务，并且您对服务的使用必须遵守本协议的所有条款和条件。您承认并同意，我们保留不时修改服务（或其任何部分）的权利，并且我们对您或任何第三方对服务的任何修改概不负责。"

msgid ""
"1.2 Description of CaseActive Service: CaseActive Service is the suite of "
"hosted software services for online client collaboration management offered "
"by CaseActive LLC. The sign-up flow that you have agreed to, or the Order "
"Form you have executed, identifies the CaseActive Service you have "
"subscribed for, the subscription term and the fees payable by you for the "
"CaseActive Service. The additional terms and conditions applicable to your "
"use of the CaseActive Service are set forth at:"
msgstr ""
"1.2 CaseActive Service的描述：CaseActive Service是由CaseActive "
"LLC提供的用于在线客户端协作管理的托管软件套件。您同意的注册流程或已执行的订购单将标识您已订阅的CaseActive "
"Service，订阅期限和您为CaseActive Service应付的费用。适用于您使用CaseActive服务的其他条款和条件在以下位置列出："

msgid "2. Expanding the Services:"
msgstr "2.扩展服务："

msgid ""
"You may subscribe to any additional Services, including new Services as may "
"be made available by CaseActive from time to time, or increase your existing"
" Services by executing an additional Order Form or sign-up flow, as part of "
"the Services. Each new sign-up flow or Order Form will include the price and"
" billing date(s) of the Services being added at that time. All new Services "
"are subject to these General Terms of Service and any additional terms and "
"conditions that may specifically apply to such additional Services."
msgstr ""
"您可以订阅任何其他服务，包括CaseActive可能会不时提供的新服务，也可以通过执行其他订购单或注册流程来增加现有服务，作为服务的一部分。每个新的注册流程或订单表都将包括当时添加的服务的价格和开票日期。所有新服务均应遵守这些一般服务条款以及可能专门适用于此类额外服务的任何其他条款和条件。"

msgid "3. Customer Support:"
msgstr "3.客户支持："

msgid ""
"Provided you have paid all fees payable by you for the Services, we will use"
" commercially reasonable efforts to provide, at no charge to you, technical "
"support services to you and your authorized users who have subscribed to the"
" Services. A client services representative will be assigned to your cases. "
"Unlimited cases are accepted from authorized users. Our standard support is "
"available 24/7, excluding major holidays, which include Memorial Day, "
"Independence Day, Labor Day, Thanksgiving, Christmas, and New Year’s Day. "
"You may contact customer support by using our"
msgstr ""
"如果您已支付了您应支付的所有服务费用，我们将通过商业上合理的努力为您和您已订阅服务的授权用户免费提供技术支持服务。客户服务代表将分配给您的案件。授权用户可以接受无限制的案例。我们的标准支持服务全天候24/7，主要节日除外，包括纪念日，独立日，劳动节，感恩节，圣诞节和元旦。您可以通过使用我们的联系客户支持"

msgid "Contact Form"
msgstr "联系表"

msgid ". Our response time shall not be greater than two business days."
msgstr "。我们的回复时间不得超过两个工作日。"

msgid "4. Training:"
msgstr "4.培训："

msgid ""
"Provided you have paid all fees payable by you for the Services, we shall "
"make available remote, live or recorded training sessions to your "
"designated, named and authorized users as well as provide tutorials that are"
" accessible via the Help and Training section of our website at no "
"additional charge. For some Services we provide some on-site training on "
"request and for an additional charge. Please contact us by using our"
msgstr ""
"如果您已支付了您应支付的所有服务费用，我们将向您指定的，指定的和授权的用户提供远程，实时或记录的培训课程，并提供可通过我们网站的“帮助和培训”部分访问的教程。没有额外的费用。对于某些服务，我们可应要求提供一些现场培训，但需要额外收费。请使用我们的联系方式"

msgid "for more information about on-site training."
msgstr "有关现场培训的更多信息。"

msgid "5. Your Rights and Restrictions:"
msgstr "5.您的权利和限制："

msgid ""
"5.1 License: Subject to the terms and conditions of the Agreement, and upon "
"timely payment of all applicable fees set forth in the Order Form or sign-up"
" flow, we hereby grant to you a non-exclusive, non-transferable, limited "
"right and license to use (and permit your authorized users to use) the "
"Services to which you have subscribed, solely for your internal business "
"purposes."
msgstr ""
"5.1许可：在遵守协议条款和条件的前提下，并在及时支付订单或注册流程中规定的所有适用费用后，我们特此授予您非专有，不可转让，有限的权利和仅出于内部业务目的使用（并允许您的授权用户使用）您已订阅的服务的许可。"

msgid ""
"5.2 Authorized Users: You (i) are responsible for your authorized users' "
"compliance with the Agreement, and (ii) shall use commercially reasonable "
"efforts to prevent unauthorized access to or use of the Services and shall "
"notify us immediately of any such unauthorized access or use. It is your "
"responsibility to remove access to the Services if the authorized status of "
"a user or designated employee changes."
msgstr ""
"5.2授权用户：您（i）对您的授权用户遵守本协议负责，并且（ii）应采取商业上合理的努力来防止未经授权的访问或使用服务，并应立即将任何此类未经授权的访问通知我们或采用。如果用户或指定员工的授权状态发生更改，您有责任删除对服务的访问。"

msgid ""
"5.3 Your Responsibilities and Restrictions: You are responsible for all "
"activities that occur under your user accounts or by your authorized users. "
"You shall: (i) have sole responsibility for the accuracy, quality, "
"integrity, legality, reliability and appropriateness of all data that you "
"submit to the Services; (ii) use commercially reasonable efforts to prevent "
"unauthorized control or tampering or any other unauthorized access to, or "
"use of, the Services and notify us promptly of any unauthorized use or "
"security breach; (iii) comply with all applicable local, state, federal, and"
" foreign laws (including laws regarding privacy and protection of personal "
"or consumer information) in using the Services; (iv) to the extent "
"applicable, comply with all applicable rules of credit card associations "
"(including American Express, MasterCard and Visa); and(v) obtain and "
"maintain all the computer hardware, software and communications equipment "
"needed to access the Services, and pay all access charges (e.g. ISP fees) "
"incurred by you in connection with your use of the Services."
msgstr ""
"5.3您的责任和限制：您应对用户帐户下或授权用户下发生的所有活动负责。您应：（i）对您提交给服务的所有数据的准确性，质量，完整性，合法性，可靠性和适当性承担全部责任；"
" （ii）采取商业上合理的努力来防止未经授权的控制或篡改或任何其他未经授权的访问或使用服务，并在发现任何未经授权的使用或安全漏洞时立即通知我们； "
"（iii）在使用服务时遵守所有适用的当地，州，联邦和外国法律（包括有关隐私以及保护个人或消费者信息的法律）； "
"（iv）在适用范围内，遵守信用卡协会的所有适用规则（包括美国运通卡，万事达卡和维萨卡）； "
"（v）获得和维护访问服务所需的所有计算机硬件，软件和通信设备，并支付您因使用服务而产生的所有访问费用（例如ISP费用）。"

msgid ""
"You may not, and you shall ensure your authorized users do not, (i) "
"disassemble, reverse engineer, decompile or otherwise attempt to decipher "
"any code in connection with the Services, or modify, adapt, create derivate "
"works based upon, or translate the Services; (ii) license, sublicense, sell,"
" rent , assign, distribute, timeshare transfer, lease, loan, resell for "
"profit, distribute or otherwise commercially exploit, grant rights in or "
"make the Services available to any third party; (iii) use the Services "
"except as expressly authorized hereunder or in violation of any applicable "
"laws; (iv) engage in any illegal or deceptive trade practices with respect "
"to the Services; (v) circumvent or disable any security or other technical "
"features or measures of the Services or any other aspect of the Software or,"
" in any manner, attempt to gain or attain unauthorized access to the "
"Services or the related computer systems or networks; (vi) use the Services "
"to transmit infringing, libelous, obscene, threatening or otherwise "
"unlawful, unsafe, malicious, abusive or tortious material, or to store or "
"transmit material in violation of third-party privacy rights; (vii) use the "
"Service to store or transmit any viruses, worms, time bombs, Trojan horses "
"and other harmful or malicious code, files, scripts, agents or programs, or "
"to send spam or otherwise duplicative or unsolicited messages in violation "
"of applicable laws; or (viii) interfere with or disrupt the integrity or "
"performance of the Services or third-party data contained therein."
msgstr ""
"您可能不会这样做，并且应确保您的授权用户不会，（i）拆卸，反向工程，反编译或以其他方式尝试破译与服务相关的任何代码，或根据，翻译，改编，创建衍生作品或翻译服务;"
" （ii）许可，分许可，出售，出租，转让，分发，分时转让，租赁，贷款，转售利润，分发或以其他方式进行商业利用，授予服务权利或向任何第三方提供服务； "
"（iii）使用服务，除非本协议明确授权或违反任何适用法律； （iv）从事与服务有关的任何非法或欺骗性贸易行为； "
"（v）规避或禁用服务或软件任何其他方面的任何安全性或其他技术功能或措施，或者以任何方式试图获得或获得对服务或相关计算机系统或网络的未授权访问； "
"（vi）使用服务传输侵权，诽谤，淫秽，威胁或其他非法，不安全，恶意，滥用或侵权的材料，或存储或传输侵犯第三方隐私权的材料； "
"（vii）使用服务存储或传播任何病毒，蠕虫，定时炸弹，特洛伊木马和其他有害或恶意代码，文件，脚本，代理或程序，或发送垃圾邮件或违反适用法律的重复或未经请求的消息;"
" （viii）干扰或破坏服务或其中包含的第三方数据的完整性或性能。"

msgid ""
"5.4 Reservation of Rights: No other rights are granted except as expressly "
"set forth in the Agreement. The Agreement is not a sale and does not convey "
"any rights or ownership in, or to, the Services or any underlying software. "
"We own all rights, title, and interest, including all intellectual property "
"rights, in and to the Services and the underlying software and any and all "
"updates, upgrades, modifications, enhancements, improvements or derivative "
"works thereof, and in any idea, know-how, and programs developed by us or "
"our licensors during the course of performance of the Services."
msgstr ""
"5.4权利保留：除协议明确规定的以外，不授予其他权利。该协议不是出售，也不表示对服务或任何基础软件的任何权利或所有权。我们拥有“服务”和基础软件及其任何以及所有的更新，升级，修改，增强，改进或派生作品的所有权利，所有权和利益，包括所有知识产权，并且在任何情况下都知道-"
"我们或我们的许可方在执行服务过程中如何以及如何开发程序。"

msgid "6. Term and Termination:"
msgstr "6.期限和终止："

msgid ""
"6.1 Term: The term of the Services varies depending on the Service you have "
"subscribed to and shall be set forth on the Order Form or agreed to in the "
"sign-up flow and shall renew as follows:"
msgstr "6.1期限：服务的期限因您所订阅的服务而异，应在订购表中阐明或在注册流程中约定，并应按以下方式续订："

msgid ""
"6.1.1 CaseActive Service Term: Your Subscription to CaseActive Service shall"
" automatically renew for successive one-month or one-year terms, as set out "
"on the Order Form or sign-up flow, unless we discontinue the Service you "
"provide us with notice of non-renewal at least thirty (30) days prior to the"
" expiration of the then-current term."
msgstr ""
"6.1.1 CaseActive服务期限：您对CaseActive "
"Service的订购应自动续订一个月或一年的期限，如订购单或注册流程中所述，除非我们终止服务，否则您向我们提供以下通知届满前至少三十（30）天不续签。"

msgid ""
"6.1.2 CaseActive Website Services Term: Your subscription to CaseActive "
"website services shall automatically renew for successive one-month or one-"
"year terms, as set out on the Order Form or sign-up flow, unless we "
"discontinue the Service or you provide us with notice of non-renewal at "
"least thirty (30) days prior to the expiration of the then-current term."
msgstr ""
"6.1.2 "
"CaseActive网站服务期限：您对CaseActive网站服务的订购应自动续订一个月或一年的期限（如订购单或注册流程中所述），除非我们停止服务或您向我们提供服务并且在当前期限届满前至少三十（30）天通知您不续签。"

msgid ""
"6.1.3 Written notice of non-renewal by you must be submitted to CaseActive, "
"LLC, 1107 W. 6th Ave., Ste B. Cheyenne, WY 82003."
msgstr ""
"6.1.3您必须将书面的非续约通知书提交至CaseActive，LLC，地址为1107 W. 6th Ave.，Ste B. Cheyenne，WY "
"82003。"

msgid ""
"6.2 Termination: Either party may terminate the Agreement and all Service "
"subscriptions (i) if the other party breaches any of its material "
"obligations under the Agreement and such breach is not cured within thirty "
"(30) days of receipt of notice from the non-breaching party, or (ii) if the "
"other party becomes insolvent or bankrupt, liquidated or is dissolved, or "
"ceases substantially all of its business. We may terminate the Agreement "
"immediately in the event of a breach of Section 5.3 above. Upon a "
"termination of the Agreement, you will immediately discontinue all use of "
"the Services, cease to represent in any form that you are a user of the "
"Services, and destroy all our confidential Information in your possession. "
"Neither party shall be liable for any damages resulting from a termination "
"of the Agreement or any subscriptions to Services as provided for herein; "
"provided, however, that the termination of the Agreement shall not affect "
"any claim arising prior to such termination."
msgstr ""
"6.2终止：任何一方都可以终止本协议和所有服务订阅（i）如果另一方违反了其在该协议下的任何重大义务，并且这种违约行为在收到非违约通知后的三十（30）天内没有得到解决一方；或（ii）另一方破产或破产，清算或解散，或基本上停止了所有业务。如果违反上述第5.3节，我们可能会立即终止本协议。协议终止后，您将立即停止对服务的所有使用，不再以任何形式表示您是服务的用户，并销毁您拥有的所有机密信息。双方均不对本协议规定的终止协议或对服务的任何订购造成的任何损害负责；但是，前提是协议的终止不影响在终止之前提出的任何索赔。"

msgid ""
"6.3 Handling of Your Data in the Event of Termination: You acknowledge and "
"agree that following expiration or termination of any of your subscriptions "
"to the Services, we may immediately deactivate the affected Services and "
"that, following a reasonable period of not less than ninety (90) days, may "
"delete your account and data. However, in the event that the Services are "
"terminated by us, we will grant you temporary, limited access to the "
"Services, not to exceed thirty (30) days, for the sole purpose of permitting"
" you to retrieve your proprietary data, provided, that you have paid in full"
" all good faith undisputed amounts owed to us. You further agree that we "
"shall not be liable to you or to any third party for any termination of your"
" access to the Services or deletion of your data, provided that we are in "
"compliance with the terms of this Section 6.3."
msgstr ""
"6.3在终止情况下处理您的数据：您承认并同意，在您终止任何服务订阅后，我们可能会立即停用受影响的服务，并且在不低于90的合理期限内（90 "
"）天，可能会删除您的帐户和数据。但是，如果服务被我们终止，我们将授予您暂时有限的访问服务的权利，期限不超过三十（30）天，其唯一目的是允许您检索您的专有数据，前提是您已全额支付了所有欠我们的无可争议的款项。您进一步同意，只要我们遵守本第6.3节的条款，我们对您或任何第三方对您对服务的访问或数据的删除将不承担任何责任。"

msgid "7. Fees:"
msgstr "7.费用："

msgid ""
"7.1 Service Fees: You shall pay the non-refundable fees for the Services in "
"the amount set forth in the sign-up flow or Order Form ('Service Fees') and "
"according to the billing frequency stated in the sign-up flow or Order Form."
" Service Fees shall be due and payable on the date of the invoice. Service "
"Fees may be increased based upon our then-current fees. Service Fees are "
"non-refundable even if you terminate your subscription early."
msgstr ""
"7.1服务费：您应按照注册流程或订单中规定的金额并按照注册流程或订单中规定的结算频率，支付服务的不可退还费用（“服务费”）形成。服务费应在发票日期支付。根据我们当时的费用，服务费可能会增加。即使您提前终止订阅，服务费也不可退还。"

msgid ""
"7.2 Additional Fees: You may incur other non-refundable fees or charges for "
"your use of the Services in addition to those fees set forth in the Order "
"Form and/or sign-up flow. The additional non-refundable fees and charges are"
" set forth in the additional terms for the applicable Service."
msgstr ""
"7.2附加费用：除订购单和/或注册流程中列出的费用外，您可能还会因使用服务而产生其他不可退还的费用。适用服务的附加条款中规定了其他不可退还的费用。"

msgid ""
"7.3 Late Payments: You acknowledge that your failure to pay any fees or "
"charges when due may result in suspension or termination of your CaseActive "
"product subscription(s). If you fail to pay any of the fees or charges due "
"hereunder, CaseActive reserves the right to engage a collections agency to "
"collect the fees and charges and you shall pay all costs incurred by "
"CaseActive in connection with the collection of such past due amounts, "
"including, without limitation, reasonable attorneys’ and collections "
"agencies’ fees plus interest in an amount equal to the lesser of 1.0% per "
"month or the maximum rate permitted by applicable law."
msgstr ""
"7.3逾期付款：您承认您未及时支付任何费用或收费可能会导致CaseActive产品订阅的暂停或终止。如果您未能支付以下任何应付的费用或费用，CaseActive保留聘请收款公司收取费用的权利，并且您应支付CaseActive收取的与此类逾期款项有关的所有费用，包括（但不限于）合理的律师费和收款公司的费用加上利息，金额等于每月1.0％或适用法律所允许的最高利率中的较低者。"

msgid ""
"7.4 Taxes: You shall be responsible for all sales tax, use tax, value added "
"taxes, withholding taxes and any other similar taxes and charges of any kind"
" imposed by federal, state or local governmental entities on the "
"transactions contemplated by the Agreement. When we have the legal "
"obligation to pay or collect taxes for which you are responsible, pursuant "
"to this Section, the appropriate amount shall be invoiced to and paid by you"
" unless you provide us with a valid tax exemption certificate authorized by "
"the appropriate taxing authority."
msgstr ""
"7.4税金：您应对联邦，州或地方政府实体对本协议进行的交易征收的所有营业税，使用税，增值税，预扣税以及任何其他类似的税费负责。当我们有法律责任支付或征收您应负责的税款时，根据本节的规定，应向您开具发票并由您支付适当的金额，除非您向我们提供了由适当的税务部门授权的有效免税证书。"

msgid "8. Representations and Warranties:"
msgstr "8.陈述和保证："

msgid ""
"8.1 Mutual Representations and Warranties: Each party hereby represents and "
"warrants to the other party that (i) it has all necessary authority to enter"
" into and perform its obligations under the Agreement without the consent of"
" any third party or breach of any contract or agreement with any third "
"party, (ii) all persons performing any obligations hereunder have entered "
"into all necessary agreements in order for it to comply with the terms and "
"conditions of the Agreement, and (iii) it shall comply in all material "
"respects with all laws applicable to the Services."
msgstr ""
"8.1相互陈述和保证：双方特此声明并保证另一方（i）在没有任何第三方同意或不违反与任何第三方达成的任何合同或协议的情况下，它具有签订和履行本协议下的义务的所有必要权限。任何第三方，（ii）所有履行本协议下任何义务的人均已签订所有必要的协议，以使其遵守协议的条款和条件，并且（iii）在所有重大方面均应遵守适用于所有第三方的所有法律服务。"

msgid ""
"8.2 Additional Representations and Warranties: You warrant, represent and "
"covenant to us that you will use the Services only for lawful purposes in "
"accordance with the Agreement and all applicable CaseActive policies and "
"guidelines."
msgstr "8.2其他陈述和保证：您保证，代表并与我们约定，您将仅根据本协议和所有适用的CaseActive政策和准则将这些服务用于合法目的。"

msgid ""
"8.3 Disclaimer of Warranties: EXCEPT FOR THE EXPRESS WARRANTIES SET FORTH IN"
" THIS SECTION 8, TO THE MAXIMUM EXTENT PERMITTED BY APPLICABLE LAW, WE MAKE "
"NO OTHER WARRANTIES, EXPRESS, IMPLIED, STATUTORY OR OTHERWISE, IN LAW OR "
"FROM A COURSE OF DEALING OR USE OF TRADE, AS TO ANY MATTER, INCLUDING THOSE "
"OF MERCHANTABILITY, SATISFACTORY QUALITY, TITLE, FITNESS FOR A PARTICULAR "
"PURPOSE, OR NON-INFRINGEMENT. WE DO NOT WARRANT THAT THE SOFTWARE OR THE "
"SERVICES WILL MEET ALL OF YOUR REQUIREMENTS, INCLUDING ACCOUNTING "
"REQUIREMENTS, OR THAT THE USE OF THE SOFTWARE OR THE SERVICES WILL BE "
"UNINTERRUPTED OR ERROR-FREE. THE SOFTWARE AND SERVICES ARE PROVIDED TO YOU "
"ON AN 'AS IS' BASIS AND YOUR USE OF SOFTWARE AND SERVICES IS AT YOUR OWN "
"RISK, INCLUDING, WITHOUT LIMITATION, COMPLIANCE WITH ANY LAWS. THE PARTIES "
"EXPRESSLY ACKNOWLEDGE THAT THE DISCLAIMER OF WARRANTY CONSTITUTES AN "
"ESSENTIAL PART OF THE AGREEMENT."
msgstr ""
"8.3免责声明：除本第8节所规定的明示保证外，在适用法律允许的最大范围内，我们在法律上或交易或使用过程中均不作其他明示，暗示，法定或其他形式的保证。贸易，包括任何内容，包括适销性，令人满意的质量，标题，适用于特定目的或不侵权。我们不保证该软件或服务将满足您的所有要求，包括会计要求，也不保证该软件或服务的使用不受干扰或无差错。本软件和服务是按“原样”提供给您的，使用本软件和服务的风险由您自行承担，包括但不限于遵守任何法律。双方明确承认，免责声明构成本协议的重要组成部分。"

msgid ""
"WE DISCLAIM ANY REPRESENTATIONS OR WARRANTIES THAT YOUR USE OF THE SERVICES "
"WILL SATISFY OR ENSURE COMPLIANCE WITH ANY LEGAL OBLIGATIONS OR LAWS OR "
"REGULATIONS. THIS DISCLAIMER APPLIES TO BUT IS NOT LIMITED TO ANY FEDERAL OR"
" STATE STATUTES OR REGULATIONS THAT MAY BE APPLICABLE TO YOU. YOU ARE SOLELY"
" RESPONSIBLE FOR ENSURING THAT YOUR USE OF THE SERVICES IS IN ACCORDANCE "
"WITH APPLICABLE LAW."
msgstr ""
"我们否认您对服务的使用将能够满足或确保遵守任何法律义务或法律法规的任何陈述或保证。本免责声明适用于但不限于您可能适用的任何联邦或州法规。您应完全负责确保您对服务的使用符合适用法律的规定。"

msgid ""
"IF YOU ARE DISSATISFIED WITH THE SERVICES OR THIS AGREEMENT, YOUR SOLE AND "
"EXCLUSIVE REMEDY IS TO DISCONTINUE USING THE SERVICES."
msgstr "如果您对本服务或本协议感到不满，则您唯一的专有补救措施是停止使用本服务。"

msgid "9. Confidential Information:"
msgstr "9.机密信息："

msgid ""
"Unless expressly authorized by the other party, neither party shall disclose"
" to any third party any information or materials provided by the other party"
" under the Agreement and reasonably understood to be confidential "
"('Confidential Information'), or use such Confidential Information in any "
"manner other than to perform its obligations under the Agreement. The "
"foregoing restrictions do not apply to any information that is in the public"
" domain or already in the receiving party's possession, was known to the "
"receiving party prior to the date of disclosure or becomes known to the "
"receiving party thereafter from a third party having an apparent bona fide "
"right to disclose the information, or Confidential Information that the "
"receiving party is obligated to produce pursuant to an order of a court of "
"competent jurisdiction or a valid administrative subpoena, providing the "
"receiving party provides the disclosing party of timely notice of such a "
"court order or subpoena. Furthermore, you will ensure your authorized users "
"will keep in strict confidence all passwords and other access information to"
" the Services. This Section 9 shall survive termination or expiration of "
"this Agreement."
msgstr ""
"除非得到另一方的明确授权，否则任何一方均不得向任何第三方披露该协议中另一方提供的，被合理理解为机密的任何信息或材料（“机密信息”），或以任何其他方式使用此类机密信息而不是履行协议规定的义务。前述限制不适用于公有领域或接收方已经拥有的，在披露之日前接收方已知的信息或在此之后从具有明显目的的第三方得知的信息。拥有披露信息的真实权利，即接收方有义务根据具有管辖权的法院或有效的行政传票的命令提供的机密信息，但前提是接收方应及时向披露方通知该法院命令或传票。此外，您将确保您的授权用户将严格保密所有对服务的密码和其他访问信息。本第9条在本协议终止或终止后仍有效。"

msgid "10. Indemnification:"
msgstr "10.赔偿："

msgid ""
"10.1 Indemnification for Infringement: Subject to Section 10.4, we shall, at"
" our expense, defend you against any third party claim brought against you "
"which alleges that the Services infringe any US patent issued to a third "
"party as of the Effective Date; or infringe any copyright, trademark or "
"trade secret of any third party (collectively referred to as the "
"'Intellectual Property Underlying the Services'). In the event that an "
"injunction is sought or obtained against use of the Intellectual Property "
"Underlying the Services or in our opinion is likely to be sought or "
"obtained, we shall, at our option and expense, either (i) procure for you "
"and your named authorized users the right to continue to use the Services, "
"or (ii) replace or modify the Services to make their use non-infringing "
"while being capable of substantially performing the same function. In the "
"event subsections (i) and (ii) above are not commercially practicable, we "
"may terminate the Services and refund any prepaid, but unused Service Fees. "
"We shall not be obligated to defend or be liable for any costs or damages "
"under this Section 10.1 if the alleged infringement arises out of or is in "
"any manner attributable to (i) any modification of any Services by you (or "
"any of your authorized or designated users) or (ii) use of Services in "
"combination with services and products not provided by CaseActive if such "
"infringement would have been avoided without such modification or "
"combination, or (iii) compliance with your designs or instructions or (iv) a"
" claim that does not state with specificity that the Services are the "
"subject of the claim (each an 'Excluded Claim'). The indemnification "
"obligations contained in this Section 10.1 shall survive any termination or "
"expiration of this Agreement."
msgstr ""
"10.1侵权赔偿：在遵守第10.4节的规定的前提下，我们应自费为您辩护，以防止您提出任何第三方索赔，这些索赔指称服务自生效日期起侵犯了授予第三方的任何美国专利；或侵犯任何第三方的任何版权，商标或商业秘密（统称为“构成服务基础的知识产权”）。如果针对使用服务基础知识的知识产权寻求或获得禁制令，或者我们认为有可能寻求或获得禁制令，我们将自费选择并由您承担以下费用：（i）为您和您指定的公司采购授权用户有权继续使用服务，或（ii）替换或修改服务以使其使用不侵权，同时能够基本执行相同的功能。如果上述（i）和（ii）款在商业上不可行，我们可以终止服务并退还任何预付款但未使用的服务费。如果被指控的侵权行为是由于（i）您（或您（或您的任何授权或授权）对服务的任何修改而引起的，或以任何方式引起的，则根据本10.1条的规定，我们没有义务抗辩或承担任何责任。指定用户）；或者（ii）如果不进行此类修改或组合可以避免侵权，则将服务与CaseActive未提供的服务和产品结合使用，或者（iii）遵守您的设计或说明，或者（iv）声称没有明确声明服务是索赔的标的（每个都是“排除的索赔”）。本协议第10.1节中规定的赔偿义务应在本协议终止或到期后继续有效。"

msgid ""
"10.2 Indemnification for Data Security and Privacy: Subject to Section 10.4,"
" and during the term of your subscription to the Services, we shall, at our "
"expense, defend you against any third party claim brought against you that "
"alleges our gross negligence in preventing unauthorized access to, or our "
"willful misconduct in disclosing, Personally Identifiable Information of "
"your customers in our possession or control. This indemnity will not apply "
"to the extent that such claim arises from or relates to your negligence or "
"willful misconduct or that of your agents or representatives, or to the "
"extent liability is disclaimed or limited by either party under the "
"Agreement. The indemnity obligations set forth in this section are "
"contingent upon you proving our gross negligence or willful misconduct has "
"directly and proximately resulted in the unauthorized access to or "
"disclosure of personally identifiable information of your customers in our "
"possession or control."
msgstr ""
"10.2保障数据安全和隐私：在遵守10.4节的规定的前提下，在您订购服务期间，我们应自费为您辩护，以防止因第三方而向您提出的任何声称我们严重疏忽防止未经授权的访问的索赔或我们故意泄露我们拥有或控制的客户的个人身份信息。如果因您的疏忽或故意的不当行为或您的代理人或代表的疏忽或故意的不当行为引起或与之有关，或根据本协议任一方放弃或限制责任，则此赔偿不适用。本节中规定的赔偿义务取决于您证明我们的重大过失或故意的不当行为直接或直接导致未经授权访问或披露了我们拥有或控制的客户的个人身份信息。"

msgid ""
"10.3 Your Indemnification: You agree to indemnify, hold harmless, and defend"
" us and all our employees, officers, directors and agents from any and all "
"claims, demands, suits, proceedings, investigations, damages, costs, "
"expenses, losses, and any other liabilities (including reasonable attorneys'"
" fees, court costs and expenses) arising out of or relating to (i) your use "
"of the Services in violation of the Agreement, (ii) an Excluded Claim, (iii)"
" any actual or alleged breach by you of any representation, warranty, "
"covenant or obligation under the Agreement, or (iv) your gross negligence or"
" willful misconduct. Your indemnification obligations under this Section "
"10.3 shall survive any termination or expiration of the Agreement."
msgstr ""
"10.3您的赔偿：您同意赔偿，使我们和我们所有的员工，管理人员，董事和代理免受任何索赔，要求，诉讼，诉讼，调查，损害，费用，费用，损失以及任何其他损害，并使我们免受损害（i）您违反本协议使用服务，（ii）排除的索赔，（iii）您的任何实际或指称的违反引起或与之有关的责任（包括合理的律师费，法院费用和支出）协议中的任何陈述，担保，契约或义务，或（iv）您的重大过失或故意的不当行为。您在本协议第10.3节中规定的赔偿义务应在本协议终止或期满后继续有效。"

msgid ""
"10.4 Notification and Cooperation: The indemnifying party's obligations to "
"the indemnified party under this Section 10 above are conditioned upon (i) "
"indemnified party notifying indemnifying party promptly in writing, upon "
"knowledge of any claim, for which it may be entitled to indemnification "
"under the Agreement; (ii) to the extent applicable, indemnified party "
"ceasing use of the claimed infringing Services upon receipt of notice of "
"same; (iii) indemnified party permitting indemnifying party to have the sole"
" right to control the defense and settlement of any such claim (provided "
"that indemnifying party may not settle any claim without the indemnified "
"party's consent unless the settlement unconditionally releases indemnified "
"party from all liability); (iv) indemnified party providing reasonable "
"assistance to indemnifying party, at indemnifying party's expense, in the "
"defense of such claim; (v) indemnified party not entering into any "
"settlement agreement or otherwise settling any such claim without "
"indemnifying party's express prior written consent or request; and (vi) "
"indemnified party complying with any settlement or court order made in "
"connection with the claim (related to the future use of any infringing "
"materials). The indemnified party may participate in the defense or "
"settlement of a claim with counsel of its own choice and at its own expense."
msgstr ""
"10.4通知与合作：根据上述第10条，赔偿方对赔偿方的义务应以（i）赔偿方在知悉任何索偿后根据书面要求立即书面通知赔偿方为准，而该索赔方有权根据本协议获得赔偿;"
" （ii）在适用的范围内，受害方在收到通知后就停止使用所要求的侵权服务； "
"（iii）补偿方允许补偿方拥有控制任何此类索赔的辩护和解决的唯一权利（前提是除非补偿方无条件地使补偿方无条件解除赔偿方的所有赔偿责任，否则补偿方不得解决任何索赔）；"
" （iv）赔偿方为赔偿要求提供辩护，由赔偿方承担费用，向赔偿方提供合理的协助； "
"（v）未经补偿方事先明确的书面同意或要求，被补偿方不得订立任何和解协议或以其他方式解决任何此类索赔； "
"（vi）受赔偿方遵守与索赔有关的任何解决方案或法院命令（与将来使用任何侵权材料有关）。受害方可自行选择并自费参加辩护或和解。"

msgid ""
"10.5 Exclusive Remedy: This Section 10 states the indemnifying party's sole "
"liability to, and the indemnified party's exclusive remedy against, the "
"other party for any type of claim described in this Section."
msgstr "10.5排他性补救措施：第10条阐明了赔偿方对本节中所述的任何类型的索赔对另一方的唯一责任，以及受赔偿方对另一方的排他性救济。"

msgid "11. Limitation on Liability:"
msgstr "11.责任范围："

msgid ""
"EXCEPT WITH RESPECT TO DAMAGES ARISING IN CONNECTION WITH A BREACH OF "
"SECTION 5.3 OR 12, TO THE MAXIMUM EXTENT PERMITTED BY LAW, IN NO EVENT SHALL"
" EITHER PARTY'S TOTAL CUMULATIVE LIABILITY ARISING OUT OF OR RELATED TO THE "
"AGREEMENT EXCEED THE SUM OF THE AMOUNTS PAID BY YOU FOR THE SERVICES GIVING "
"RISE TO THE LIABILITY DURING THE ONE-YEAR PERIOD IMMEDIATELY PRECEEDING THE "
"DATE THE CAUSE OF ACTION AROSE."
msgstr ""
"除因违反第5.3或12条而引起的损害赔偿外，在法律许可的最大范围内，任何一方在任何情况下，就该协议引起的或与该协议有关的累计赔偿责任均不超过金额的总和在因诉讼原因引起的一年之内立即为您提供服务的责任。"

msgid ""
"EXCEPT WITH RESPECT TO DAMAGES ARISING IN CONNECTION WITH A BREACH OF "
"SECTION 5.3 OR 12, TO THE MAXIMUM EXTENT PERMITTED BY LAW, IN NO EVENT SHALL"
" EITHER PARTY HERETO, ITS LICENSORS OR SUPPLIERS, HAVE ANY LIABILITY TO THE "
"OTHER PARTY FOR ANY LOST PROFITS OR COST OF PROCUREMENT OF SUBSTITUTE GOODS "
"OR SERVICES OR FOR ANY INDIRECT, SPECIAL, CONSEQUENTIAL, EXEMPLARY OR "
"INCIDENTAL DAMAGES, HOWEVER CAUSED AND BASED ON ANY THEORY OF LIABILITY "
"(INCLUDING NEGLIGENCE), ARISING OUT OF THE AGREEMENT, THE PERFORMANCE OR "
"NONPERFORMANCE BY EITHER PARTY OF ITS OBLIGATIONS HEREUNDER, WHETHER OR NOT "
"SUCH PARTY HAS BEEN ADVISED OF THE POSSIBILITY OF SUCH DAMAGES."
msgstr ""
"除因违反第5.3或12条而引起的损害外，在任何情况下，在此情况下，任何一方，其许可方或供应商在任何情况下均不对另一方承担任何责任，否则将对另一方承担任何责任根据本协议，本协议或本协议，本协议或本协议，本协议或本协议，本协议或本协议所产生的任何责任（基于疏忽），基于任何责任理论（包括过失）引起或基于任何间接，特殊，继发性，排他性或偶发性损害的采购成本不论是否有此当事方的义务，都已被告知可能发生此类损害。"

msgid ""
"BECAUSE SOME STATES/JURISDICTIONS DO NOT ALLOW THE EXCLUSION OR LIMITATION "
"OF LIABILITY FOR CONSEQUENTIAL OR INCIDENTAL DAMAGES, THE ABOVE LIMITATION "
"MAY NOT APPLY TO YOU, IN WHICH CASE OUR LIABILITY SHALL BE LIMITED TO THE "
"MAXIMUM EXTENT PERMITTED BY LAW."
msgstr ""
"由于某些州/司法辖区不允许排除或限制后果性或偶发性损害赔偿，因此上述限制可能对您不适用，在这种情况下，我们的责任应限于法律允许的最大范围内。"

msgid "12. Personal Information and Privacy Statement:"
msgstr "12.个人信息和隐私声明："

msgid ""
"You will comply with all applicable privacy and other laws, rules, "
"regulations and guidelines relating to the protection, collection, use and "
"distribution of Personally Identifiable Information (as defined below) of "
"any person. You will post a privacy statement on the page where you collect "
"Personally Identifiable Information ('Privacy Statement') that complies with"
" all applicable laws, rules, regulations and guidelines and, at a minimum, "
"notifies users of the Personally Identifiable Information collected, how it "
"will be used and how it will be secured, and that identifies the collection "
"method (cookies, web beacons or other applicable means) and the use of "
"information gathered in connection with the Services, obtaining prior "
"informed consent (opt-in) before utilizing any tracking technologies, to the"
" extent required by applicable laws and regulations. Such a Privacy "
"Statement shall also include technical information related to the "
"collection, transmission and storage of the Personally Identifiable "
"Information provided by us through the Services. If required by applicable "
"data protection legislation or other law or regulation, you will inform "
"third parties that you are providing their Personally Identifiable "
"Information to us for processing and will ensure that any required third "
"parties have given their consent to such disclosure and processing. You "
"agree to comply with the descriptions and provisions of the Privacy "
"Statement. 'Personally Identifiable Information' means any information that "
"can be associated with or traced to any individual, including an "
"individual's name, address, telephone number, e-mail address, credit card "
"information, social security number or other similar specific factual "
"information, regardless of the media on which such information is stored "
"(e.g. on paper or electronically)."
msgstr ""
"您将遵守与任何人的个人身份信息（定义如下）的保护，收集，使用和分发有关的所有适用隐私权以及其他法律，规则，法规和准则。您将在收集个人身份信息的页面上张贴隐私声明（“隐私声明”），该声明符合所有适用的法律，规则，法规和准则，并至少通知用户所收集的个人身份信息，如何将被使用以及将如何得到保护，并确定收集方法（cookie，网络信标或其他适用方式）以及与服务有关收集的信息的使用，并在使用任何内容之前获得事先知情同意（选择加入）在适用法律和法规要求的范围内跟踪技术。此类隐私声明还应包括与我们通过服务提供的个人身份信息的收集，传输和存储有关的技术信息。如果适用的数据保护法规或其他法律或法规有要求，您将告知第三方您正在向我们提供其个人身份信息供我们处理，并确保任何需要的第三方均同意此类披露和处理。您同意遵守隐私声明的描述和规定。"
" "
"“个人身份信息”是指可以与任何个人关联或追踪的任何信息，包括个人的姓名，地址，电话号码，电子邮件地址，信用卡信息，社会保险号或其他类似的特定事实信息，无论存储此类信息的媒体（例如纸质或电子形式）。"

msgid "13. Miscellaneous:"
msgstr "13.杂项："

msgid ""
"13.1 Independent Parties: You and CaseActive are independent contractors. "
"The Agreement does not create any joint venture, partnership, agency or "
"employment relationship between the parties. You shall be solely responsible"
" for managing your employees and for any and all compensation, taxes, "
"benefits and liabilities to your employees and any of your other "
"representatives or service providers. Neither you nor any of your employees,"
" representatives, or service providers shall make any representations, "
"warranties or guarantees with respect to us, the Agreement or the Services "
"other than as expressly authorized by us in writing."
msgstr ""
"13.1独立方：您和CaseActive是独立承包商。该协议不会在双方之间建立任何合资，合伙，代理或雇佣关系。您应全权负责管理您的员工，以及对您的员工以及您的任何其他代表或服务提供商的任何和所有补偿，税金，利益和负债。您或您的任何雇员，代表或服务提供商均不得对我们，协议或服务作出任何陈述，担保或保证，除非得到我们的书面明确授权。"

msgid ""
"13.2 Assignment: Neither the Agreement nor any of your rights or obligations"
" under the Agreement may be assigned or transferred, by operation of law or "
"otherwise, without our prior written consent, unless assigned to a successor"
" in interest, or pursuant to a merger, corporate reorganization, or a sale "
"or transfer of all or substantially all of your assets of which you provide "
"us notice at least thirty (30) days prior to the consummation of the "
"transaction. An assignment by you, based on any other circumstances, "
"requires our prior consent, which consent shall not be unreasonably "
"withheld. We may freely assign this Agreement without your consent. Subject "
"to the foregoing, this Agreement shall bind and inure to the benefit of the "
"parties, their respective successors and permitted assigns."
msgstr ""
"13.2转让：未经我们事先书面同意，不得通过法律或其他方式，通过法律执行方式转让或转让本协议或您在本协议下的任何权利或义务，除非转让给有利益的继承人或根据合并，您在交易完成前至少三十（30）天将您提供给我们的全部或基本上所有资产的重组，出售或转让的通知。您在任何其他情况下进行的转让都需要我们的事先同意，不得无理拒绝该同意。未经您的同意，我们可以自由转让本协议。在不违反上述规定的前提下，本协议应约束并确保当事方，其各自的继承人和允许的受让人的利益。"

msgid ""
"13.3 Force Majeure: Neither party will be responsible for any delay, "
"interruption or other failure to perform under the Agreement due to acts "
"beyond the control of the responsible party, but only for so long as such "
"conditions persist. Force majeure events include, but are not limited to: "
"natural disasters (e.g. lightning, earthquakes, hurricanes, floods); wars, "
"riots, terrorist activities, and civil commotions; a local exchange "
"carrier's activities, and other acts of third parties; explosions and fires;"
" embargoes, strikes and labor disputes; governmental decrees; failures of "
"telecommunications providers or internet service providers; failures of "
"third party suppliers, service providers or vendors; and any other cause "
"beyond the reasonable control of a party."
msgstr ""
"13.3不可抗力：由于责任方无法控制的行为，任何一方均不对本协议项下的任何延误，中断或其他未能履行的责任，但仅在这种情况持续存在的情况下。不可抗力事件包括但不限于：自然灾害（例如闪电，地震，飓风，洪水）；战争，骚乱，恐怖活动和动乱；当地交易所的活动以及第三方的其他行为；爆炸和大火；禁运，罢工和劳资纠纷；政府法令；电信提供商或互联网服务提供商的失败；第三方供应商，服务提供商或供应商的失败；以及超出当事人合理控制范围的任何其他原因。"

msgid ""
"13.4 Choice of Law: The Agreement and any dispute arising out of or in "
"connection with the Agreement shall be governed by and construed under the "
"laws of the State of California, without regard to the principles of "
"conflict of laws. All disputes arising out of or related to the Agreement "
"shall be subject to the exclusive jurisdiction and venue of the California "
"state and federal courts for Santa Barbara, California, and the parties "
"consent to the personal and exclusive jurisdiction of these courts."
msgstr ""
"13.4法律选择：本协议以及因本协议引起的或与本协议有关的任何争议应受加利福尼亚州法律管辖并根据加利福尼亚州法律解释，不考虑法律冲突原则。由本协议引起或与之有关的所有争议均应受加利福尼亚州圣塔芭芭拉市加利福尼亚州和联邦法院的专属管辖权和审判地，并且各方均同意接受这些法院的个人和专属管辖权。"

msgid ""
"13.5 E-mail and Notices: You further agree that we may provide any and all "
"notices, statements and other communications to you through either e-mail, "
"mail, express delivery service, or delivered by a recognized commercial "
"carrier addressed to the address last designated on the Agreement. You are "
"responsible for providing us with any updated contact information."
msgstr ""
"13.5电子邮件和通知：您进一步同意，我们可以通过电子邮件，邮件，特快专递服务或认可的商业承运人向您最后指定的地址发送任何和所有通知，声明和其他通讯给您在协议上。您有责任向我们提供任何更新的联系信息。"

msgid ""
"13.6 No Waiver; Cumulative Remedies: No failure or delay by either party in "
"exercising any right under this Agreement shall constitute a waiver of that "
"right. Other than as expressly stated herein, the remedies provided herein "
"are in addition to, and not exclusive of, any other remedies of a party at "
"law or in equity."
msgstr ""
"13.6不放弃；累积补救措施：任何一方未能行使或延迟行使本协议项下的任何权利均不会构成对该权利的放弃。除本文明确规定外，本文提供的补救措施是对当事人在法律或衡平法下的任何其他补救措施的补充，但也不排除任何其他补救措施。"

msgid ""
"13.7 Severability: If any provision of this Agreement is held by a court of "
"competent jurisdiction to be contrary to law, the provision shall be "
"modified by the court and interpreted so as to best accomplish the "
"objectives of the original provision to the fullest extent permitted by law,"
" and the remaining provisions of this Agreement shall remain in full force "
"and effect."
msgstr ""
"13.7可分割性：如果具有管辖权的法院裁定本协议的任何规定与法律相抵触，则该条款应由法院进行修改和解释，以便在以下条件允许的最大范围内最好地实现原始规定的目标法律，并且本协议的其余条款仍然具有完全的效力。"

msgid ""
"13.8 Entire Agreement: To the maximum extent permitted by applicable law, "
"this Agreement, together with the documents referenced herein and all Order "
"Forms and sign-up flows, constitute the entire agreement between the parties"
" as to its subject matter, and supersede all previous and contemporaneous "
"agreements, proposals or representations, written or oral, concerning the "
"subject matter of this Agreement. No representation, undertaking or promise "
"shall be taken to have been given or be implied from anything said or "
"written in negotiations between the parties prior to this Agreement except "
"as expressly stated in this Agreement. Neither party shall have any remedy "
"in respect of any untrue statement made by the other upon which that party "
"relied in entering into this Agreement (unless such untrue statement was "
"made fraudulently) and that a party’s only remedy in respect of any untrue "
"statement shall be for breach of contract as provided in this Agreement. You"
" acknowledge and agree that your agreement hereunder is not contingent upon "
"the delivery of any future functionality or features not specified herein or"
" in an Order Form or dependent upon any oral or written, public or private "
"comments made by us with respect to future functionality or features for the"
" Services. In the event of any conflict between the provisions in these "
"General Terms of Service and any Order Form or Additional Terms of Service, "
"the terms of such Order Form or Additional Terms of Service shall prevail, "
"to the extent of such conflict. No terms or conditions stated in your "
"purchase order or in any other of your order documentation shall be "
"incorporated into or form any part of this Agreement, and all such terms or "
"conditions shall be null and void."
msgstr ""
"13.8完整协议：在适用法律允许的最大范围内，本协议以及此处引用的文档以及所有订购单和签署流程构成双方之间就其标的物达成的完整协议，并取代之前的所有关于本协议主题的书面或口头的同期协议，提议或陈述。除非本协议中明确说明，否则在本协议之前，各方之间在谈判中所说或做的任何陈述均不得被视为是暗示或暗示。任何一方均不得针对另一方依据本协议订立的不真实陈述提供任何补救措施（除非该不真实陈述是通过欺诈手段做出的），并且任何一方对任何不真实陈述的唯一补救措施应为违反本协议规定的合同。您承认并同意，您根据本协议达成的协议并不取决于未在此处或在订购单中指定的任何未来功能或特性的交付，也不取决于我们就未来功能或特性做出的任何口头或书面，公开或私人评论服务。如果这些一般服务条款中的规定与任何订购单或附加服务条款之间发生冲突，则以此类订购单或附加服务条款中的条款为准。您的采购订单或任何其他订单文档中规定的条款或条件均不得纳入本协议或构成本协议的任何部分，并且所有此类条款或条件均无效。"

msgid ""
"13.9 Export: Both parties agree to comply with applicable US export and "
"import laws and regulations. You shall not permit your users to access or "
"use the Services in violation of any U.S. export embargo, prohibition or "
"restriction."
msgstr "13.9出口：双方均同意遵守适用的美国进出口法律和法规。您不得违反美国任何出口禁运，禁止或限制，允许用户访问或使用服务。"

msgid ""
"13.10 Publicity: We may not name you as a user of the Services without your "
"written consent."
msgstr "13.10宣传：未经您的书面同意，我们不得将您命名为服务的用户。"

msgid ""
"13.11 Links to Third Party Sites: The Services or our website may include "
"links to third party sites ('Linked Sites'). The Linked Sites are not under "
"our control and we are not responsible for the contents of any Linked Site, "
"including without limitation any link contained in a Linked Site, or any "
"changes or updates to a Linked Site or the Services provided via a Linked "
"Site. We are providing these links to you only as a convenience, and the "
"inclusion of any link does not imply endorsement by us of the site or any "
"associated services provided by the site."
msgstr ""
"13.11指向第三方站点的链接：服务或我们的网站可能包含指向第三方站点（“链接站点”）的链接。链接站点不受我们的控制，我们对任何链接站点的内容概不负责，包括但不限于链接站点中包含的任何链接，或对链接站点或通过链接站点提供的服务的任何更改或更新。我们仅为了方便起见向您提供这些链接，并且包含任何链接并不表示我们认可本网站或本网站提供的任何相关服务。"

msgid ""
"13.12 You consent to receive emails, phone calls and SMS messages from "
"CaseActive to provide updates on your order and/or for marketing purposes. "
"Message frequency depends on your activity. You may opt-out by unchecking "
"notifications from your account or deleting your account. Message and data "
"rates may apply."
msgstr ""
"13.12 您同意接收来自 CaseActive "
"的电子邮件、电话和短信，以提供您订单的更新和/或营销目的。消息频率取决于您的活动。您可以通过取消选中来自您帐户的通知或删除您的帐户来选择退出。消息和数据费可能适用。"

msgid "An error occurred"
msgstr "发生错误"

msgid ""
"Something went wrong. Our engineers have been notified. Press reload button "
"to reload."
msgstr "出了些问题。我们的工程师已收到通知。按重新加载按钮重新加载。"

msgid "Reload"
msgstr "重新加载"
